<!DOCTYPE html> <html lang="tr"> <head> <meta charset="UTF-8"> <meta name="theme-color" content="#ffffff"> <meta name="author" content="Habertürk"> <meta name="csrf-token" content="xVgLmqtiWDZyMOBSMhope7n0KtIsyrEmkzABZhex"> <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="/images/common/manifest/180x180.png"> <link rel="icon" href="/images/common/favicon/32x32.png" sizes="32x32" type="image/png"> <link rel="icon" href="/images/common/favicon/16x16.png" sizes="16x16" type="image/png"> <link rel="shortcut icon" href="/images/common/favicon/favicon.ico?v=001"> <link rel="manifest" href="/manifest.webmanifest"> <script>!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();</script> <script>var netmera = netmera || []</script> <script src='//cdn.netmera-web.com/wsdkjs/n9wxi9Ibj2FDSK9TgytPZyKuseQF3C7Oc1cV-pqByL6umukvRG0ueQ' async></script>      <script> console.log("%c assets version : 298", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); </script>             <script> window.metaRefreshTimeout = "0"; </script>      <link rel="dns-prefetch" href="//im.haberturk.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//adsp.haberturk.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//im.hthayat.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//geoim.bloomberght.com">  <link rel="dns-prefetch" href="//im.showtv.com.tr">  <link rel="dns-prefetch" href="//mo.ciner.com.tr">  <link rel="dns-prefetch" href="//tr.hit.gemius.pl">  <link rel="dns-prefetch" href="https://static.criteo.net">  <link rel="dns-prefetch" href="https://pagead2.googlesyndication.com">  <link rel="dns-prefetch" href="https://www.google.com">  <link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com">  <link rel="dns-prefetch" href="https://www.googletagmanager.com">  <link rel="dns-prefetch" href="https://www.googletagservices.com">  <link rel="dns-prefetch" href="https://securepubads.g.doubleclick.net">  <title>Yeşim Erbil'den abisi Mehmet Ali Erbil'in sağlık durumu hakkında bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Yeşim Erbil kimdir? - Magazin haberleri</title> <meta name="description" content="Yaklaşık bir aydır yoğun bakımda tedavi gören Mehmet Ali Erbil’in sağlık durumunu kardeşi doktor Yeşim Erbil sevenleriyle paylaştı. Yeşim Erbil, &quot;Son durumu paylaşmak istiyorum. Abim uçurumdan düşüyordu, çakılmak üzereyken uzatılan ipi tuttu. Aslında özeti bu. Solunum cihaz">    <meta name="title" content="Yeşim Erbil'den abisi Mehmet Ali Erbil'in sağlık durumu hakkında bilgi!"> <meta name="datePublished" content="2018-11-11T15:50:23+03:00"> <meta name="dateModified" content="2018-11-11T15:50:23+03:00"> <meta name="url" content="/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin"> <meta name="articleSection" content="news"> <meta name="articleAuthor" content="">   <meta name="keywords" content="son dakika, Mehmet Ali Erbil, son dakika  Mehmet Ali Erbil, Mehmet Ali Erbil  son sağlık durumu, Mehmet Ali Erbil  son durumu, Mehmet Ali Erbil ameliyat oldu, mehmet ali erbil hastalığı, Mehmet Ali Erbilin sağlık durumu nasıl?, yeşim erbil, Yeşim Erbil kimdir">  <meta property="fb:app_id" content="161827680527303"> <meta property="og:locale" content="tr_TR"> <meta property="og:type" content="article"> <meta property="og:site_name" content="Habertürk"> <meta property="product:category" content=""> <meta property="product:brand" content=""> <meta property="og:url" content="/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin"> <meta property="og:title" content="Yeşim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sağlık durumu hakkında bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Yeşim Erbil kimdir? - Magazin haberleri"> <meta property="og:description" content="Yaklaşık bir aydır yoğun bakımda tedavi gören Mehmet Ali Erbil’in sağlık durumunu kardeşi doktor Yeşim Erbil sevenleriyle paylaştı. Yeşim Erbil, &quot;Son durumu paylaşmak istiyorum. Abim uçurumdan düşüyordu, çakılmak üzereyken uzatılan ipi tuttu. Aslında özeti bu. Solunum cihaz"> <meta property="og:image" content="https://im.haberturk.com/l/2018/11/11/ver1541940623/2216575/jpg/1200x628"> <meta property="og:image:type" content="image/jpg"> <meta property="og:image:width" content="1200"> <meta property="og:image:height" content="628">   <meta name="twitter:card" content="summary_large_image"> <meta name="twitter:site" content="@haberturk"> <meta name="twitter:creator" content="@haberturk"> <meta name="twitter:url" content="/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin"> <meta name="twitter:title" content="Yeşim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sağlık durumu hakkında bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Yeşim Erbil kimdir? - Magazin haberleri"> <meta name="twitter:description" content="Yaklaşık bir aydır yoğun bakımda tedavi gören Mehmet Ali Erbil’in sağlık durumunu kardeşi doktor Yeşim Erbil sevenleriyle paylaştı. Yeşim Erbil, &quot;Son durumu paylaşmak istiyorum. Abim uçurumdan düşüyordu, çakılmak üzereyken uzatılan ipi tuttu. Aslında özeti bu. Solunum cihaz"> <meta name="twitter:image:src" content="https://im.haberturk.com/l/2018/11/11/ver1541940623/2216575/jpg/600x314"> <meta name="twitter:domain" content="haberturk.com">    <meta property="taboola:image16x9" content="https://im.haberturk.com/l/2018/11/11/ver1541940623/2216575/jpg/640x360" /> <meta property="taboola:image1x1" content="https://im.haberturk.com/l/2018/11/11/ver1541940623/2216575/jpg/640x640" />      <link rel="canonical" href="https://www.haberturk.com/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin">    <link rel="alternate" media="only screen and (max-width: 760px)" href="https://m.haberturk.com/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin/20" />       <link rel="amphtml" href="https://m.haberturk.com/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-amp">   <script> var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; </script>       <script type="application/ld+json"> {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/magazin","name":"Magazin"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin","name":"Ye\u015fim Erbil'den abisi Mehmet Ali Erbil'in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri"}}]} </script>       <script> window.customdimension = {};  window.customdimension["type"] = "dimension";  window.customdimension["hierarchy"] = "Detay";  window.customdimension["category1"] = "Magazin";  window.customdimension["category2"] = "";  window.customdimension["category3"] = "";  window.customdimension["category4"] = "";  window.customdimension["detailType"] = "Foto Haber";  window.customdimension["layoutType"] = "";  window.customdimension["categoryOrder"] = "Magazin";  window.customdimension["newsID"] = "2216575";  window.customdimension["newsTitle"] = "&quot;Abim uçurumdan düşüyordu...&quot;";  window.customdimension["editorID"] = "1098";  window.customdimension["textLength"] = "0";  window.customdimension["wordCount"] = "157";  window.customdimension["commentCount"] = "0";  window.customdimension["photoTotalCount"] = "27";  window.customdimension["currentPhotoNo"] = "20";  window.customdimension["columnistName"] = "";  window.customdimension["adBlockUser"] = "";  window.customdimension["loginStatus"] = "";  window.customdimension["memberId"] = "0";  window.customdimension["gender"] = "";  window.customdimension["platform"] = "Desktop";  window.customdimension["cinerSource"] = "Haberturk";  window.customdimension["nativeAd"] = "no";  window.customdimension["pageType"] = "Foto Haber";  window.customdimension["videoIncluded"] = "no";  window.customdimension["webVersion"] = "";  window.customdimension["mobileVersion"] = "";  window.customdimension["jsVersion"] = "";  window.customdimension["cssVersion"] = "";  window.customdimension["mvcVersion"] = "";  window.customdimension["modulesVersion"] = "";  window.customdimension["ageGroup"] = "";  window.customdimension["disYazarlar"] = "";  window.customdimension["dateCreated"] = "2018-11-11 15:43";  window.customdimension["datePublished"] = "2018-11-11 15:50";  window.customdimension["dateModified"] = "2018-11-11 15:50";  window.customdimension["seoDisHaber"] = "no";  window.customdimension["isSpecialNews"] = "no";  window.dataLayer = window.dataLayer || []; window.dataLayer.push(window.customdimension); </script>        <script> (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); </script>           <script> window.gemiusID = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7YfsweKFd4WxBmCtyvKdFrtDUI4MwZCro34UdfLf.k7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); </script>       <script> var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 180, "m2": 1, "m3": 18000, "i1": 2216575, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "son dakika, Mehmet Ali Erbil, son dakika  Mehmet Ali Erbil, Mehmet Ali Erbil  son sağlık durumu, Mehmet Ali Erbil  son durumu, Mehmet Ali Erbil ameliyat oldu, mehmet ali erbil hastalığı, Mehmet Ali Erbilin sağlık durumu nasıl?, yeşim erbil, Yeşim Erbil kimdir" }; </script>                      <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Magazin", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin" }, "headline": "Yeşim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sağlık durumu hakkında bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Yeşim Erbil kimdir? - Magazin haberleri", "alternativeHeadline": "Yeşim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sağlık durumu hakkında bilgi!", "description": "Yaklaşık bir aydır yoğun bakımda tedavi gören Mehmet Ali Erbil’in sağlık durumunu kardeşi doktor Yeşim Erbil sevenleriyle paylaştı. Yeşim Erbil, &quot;Son durumu paylaşmak istiyorum. Abim uçurumdan düşüyordu, çakılmak üzereyken uzatılan ipi tuttu. Aslında özeti bu. Solunum cihaz", "articleBody": "Yaklaşık bir aydır yoğun bakımda tedavi gören Mehmet Ali Erbil in sağlık durumunu kardeşi doktor Yeşim Erbil sevenleriyle paylaştı. Mehmet Ali Erbil in solunum cihazından ayrıldığını belirten Yeşim Erbil,  Abimin tedavisi yoğun bakımda devam edecek  dedi.İşte doktor Yeşim Erbil in son paylaşımı; Son durumu paylaşmak istiyorum. Abim uçurumdan düşüyordu, çakılmak üzereyken uzatılan ipi tuttu. Aslında özeti bu. Solunum cihazından ayrıldı. Çok uzun ve yıpratıcı travmanın yarattığı hasarı vücut onaracak. Yoğun bakımda tedavi devam edecek. Bu süre ne kadar olacak bilemeyiz. Tamamen normale dönüş hemen olmaz. Bu aşamaya geldiğimiz için şükrediyoruz. Bir aya yakın zamandır yoğun bakımda olduğu için zaman ve mekân oryantasyonu bozulur bunlar beklenen şeyler. Hastanenin yoğun bakım ekibi, benim sevgili arkadaşlarıma tüm emeği geçenlere teşekkür ederiz. Artık ipi tuttu hepinizin duası ile oradan çıkacak inşallah. Sezin ve ben sürekli takipteyiz güzel haberleri vereceğiz inşallah.", "wordCount": "157", "genre":"news", "dateCreated": "2018-11-11T15:50:23+03:00", "datePublished": "2018-11-11T15:50:23+03:00", "dateModified": "2018-11-11T15:50:23+03:00", "keywords": [ "son dakika, Mehmet Ali Erbil, son dakika  Mehmet Ali Erbil, Mehmet Ali Erbil  son sağlık durumu, Mehmet Ali Erbil  son durumu, Mehmet Ali Erbil ameliyat oldu, mehmet ali erbil hastalığı, Mehmet Ali Erbilin sağlık durumu nasıl?, yeşim erbil, Yeşim Erbil kimdir" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2018/11/11/ver1541940623/2216575/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } </script>       <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" />    <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "İstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Ş. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoğlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } </script> <script type="application/ld+json"> { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } </script>   <base target="_blank">  <link rel="stylesheet" href="/css/desktop/style.css?v=365">   <style>  </style>  <script> var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1288,1343,2037,2014]); });  </script>  <link rel="preload" as="script" href="/adscbg/cbglout.js"> <script async src="/adscbg/cbglout.js"></script>  </head> <body class="text-base min-w-[1024px] dark:bg-gray-900 dark:text-gray-100 dark:border-gray-500 overflow-x-hidden laravel9test">  <header data-type="header" class="w-full sticky z-50 top-0 h-12 shadow-bottom bg-white dark:bg-gray-800"> <div class="w-full h-full max-w-screen-xl flex justify-between m-auto"> <div class="left flex space-x-2"> <button data-modal-target-name="mega-search" class="modalBtn flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Arama"> <i class="ht-icon-search"></i> </button> <a href="/canliyayin" target="_blank" class="flex justify-center items-center w-12 h-full outline-none" title="Canlı Yayın"> <i class="ht-icon-live text-red-700 text-xl"></i> </a>      <div data-type="specialDay"></div>       </div> <div class="absolute inset-0 m-auto w-20"> <a href="/" target="_self" title="Habertürk Anasayfa" class="w-full block absolute top-0 left-0 mt-2 aspect-w-2 aspect-h-1"> <img class="w-full h-12" src="/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk" width="200" height="50" /> </a> </div> <div class="right flex"> <div class="weather-header-nav w-auto">  </div> <button title="Kategori Listesi" class="flex justify-center items-center w-12 h-full menu-open"> <i class="ht-icon-menu"></i> </button> </div> </div> <div class="mega-menu fixed z-100 top-0 left-0 h-screen w-full -translate-x-full duration-300"> <div class="relative z-10 max-w-sm h-screen shadow-right w-[calc(100%-50px)] bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="relative h-12 mb-10 border-b dark:border-gray-800"> <img class="absolute top-7 left-5 w-16" src="/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </div> <ul class="absolute top-0 right-0 h-12 flex justify-center items-center"> <li class="flex justify-center items-center w-12 h-full border-r dark:border-gray-800"> <i class="darkBtn ht-icon-moon"></i> <i class="lightBtn ht-icon-sun hidden"></i> </li> <li> <i class="ht-icon-close w-12 h-12 bg-30% menu-close"></i> </li> </ul> <div class="px-5"> <div class="relative mb-5 border dark:border-gray-800"> <input id="searchInput" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent outline-none" type="text" placeholder="Kategori Ara..." autocomplete="off"> <button class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-10 px-4 text-xs bg-gray-100 dark:bg-gray-800">Ara</button> <span class="searchClose"></span> </div> </div> <div class="overflow-scroll overscroll-none pb-20 h-[calc(100%-170px)]"> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <ul id="mega-menu-list"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xs">Takipde Kalın!</div> <ul id="mega-menu-social" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="mb-5 px-5 pb-5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="text-xxs mb-2">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul id="mega-menu-stores" class="w-full flex"></ul> </div> <div class="user-agent px-5 text-xxs text-gray-600"></div> </div> </div> <div class="megamenu-wrapper-close absolute top-0 left-0 w-full h-screen bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70"></div> </div> <script> (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); </script> <div data-modal-name="mega-search" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full mega-search"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <div class="text-xl text-center font-bold mb-5">BİRKAÇ KELİME YAZARAK SİZE YARDIMCI OLABİLİRİZ!</div> <input autocomplete="off" class="searchInput w-full h-12 outline-none rounded-none text-xs focus:ring-transparent bg-transparent border border-black dark:border-gray-800" type="text" placeholder="Ara!"> <button class="searchButton searchButton w-full h-12 px-4 border-l font-bold bg-transparent border-r border-b border-black dark:border-gray-800">LİSTELE</button> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>       </header>       <ht-sub-nav-section class="mb-5 z-40 relative"> <div class="container mx-auto px-5"> <div class="flex justify-between space-x-10 pt-4 py-2 border-b dark:border-gray-800"> <div class="flex items-end">                                <div class="text-4xl font-black"><a class="truncate max-w[320px]" href="/magazin" title="Magazin">Magazin</a></div>  </div> <div class="widget-nav flex w-full overflow-hidden "> <div class="swiper-container w-auto m-0 ml-auto swiper slider-custom" data-swiper='{"slidesPerView": "auto","spaceBetween": 0,"freeMode": {"enabled": true},"observeParents": true,"observer": true}'> <div class="swiper-wrapper">   <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/gundem" title="Gündem" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Gündem</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/ekonomi" title="Ekonomi" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Ekonomi</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/dunya" title="Dünya" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Dünya</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/spor" title="Spor" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Spor</a> </div>      <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Kadın</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/saglik" title="Sağlık" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Sağlık</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/htyazarlar" title="Yazılar" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Yazılar</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Teknoloji</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/htgastro" title="Gastro" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Gastro</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/video" title="Video" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Video</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/stil" title="Stil" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Stil</a> </div>    <div class="swiper-slide w-auto ml-5"> <a href="/resmi-ilanlar" title="Resmi İlanlar" class="flex items-center pt-5 text-sm font-bold ">Resmi İlanlar</a> </div>   </div> </div> </div> </div> <div class="widget-sub-nav w-full flex"> <div class="swiper-container w-full swiper slider-custom m-0 mr-auto relative " style="overflow: inherit; overflow-x:clip;" data-swiper='{"slidesPerView": "auto","spaceBetween": 0,"freeMode": {"enabled": true},"observeParents": true,"observer": true}'> <div class="swiper-wrapper">              <div class="swiper-slide w-auto mr-5 group" style=""> <a href="/magazin/televizyon" title="Televizyon" class="flex items-center h-8 text-xs ">  Televizyon  </a>  </div>      <div class="swiper-slide w-auto mr-5 group" style=""> <a href="/magazin/dunyadan" title="Dünyadan" class="flex items-center h-8 text-xs ">  Dünyadan  </a>  </div>      <div class="swiper-slide w-auto mr-5 group" style=""> <a href="https://htkulup.haberturk.com/" title="HT Kulup" class="flex items-center h-8 text-xs ">  <img src="https://htkulup.haberturk.com/assets/images/logo/htkulup_logo.svg" class="h-6" alt="HT Kulup">  </a>  </div>      <div class="swiper-slide w-auto mr-5 group" style=""> <a href="/magazin/roportajlar" title="Röportajlar" class="flex items-center h-8 text-xs ">  Röportajlar  </a>  </div>      <div class="swiper-slide w-auto mr-5 group" style=""> <a href="/magazin/muzik" title="Müzik" class="flex items-center h-8 text-xs ">  Müzik  </a>  </div>      <div class="swiper-slide w-auto mr-5 group" style=""> <a href="/magazin/objektife-takilanlar" title="Objektife Takılanlar" class="flex items-center h-8 text-xs ">  Objektife Takılanlar  </a>  </div>      <div class="swiper-slide w-auto mr-5 group" style=""> <a href="/magazin/tumhaberler" title="Tüm Haberler" class="flex items-center h-8 text-xs ">  Tüm Haberler  </a>  </div>                      </div> </div> </div> </div> </ht-sub-nav-section>       <main class="container p-5 mx-auto mb-12 flex flex-wrap"> <div class="master flex w-full justify-center items-start">       <div id="page-skin-left-sticky" class="pageskin page-skin-left pageskin-left hidden -ml-[180px] mr-5 justify-end sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1354" data-zone-id="1354" class="no-init" data-zone-viewtype="banner"></div> </div> <script> function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1354); } } </script>         <div class="w-full min-w-full">         <div class="masthead-top w-full min-h-[250px] flex mb-5 justify-center items-center bg-gray-100 dark:bg-gray-800 overflow-hidden"> <div class="wrapper w-[970px] flex items-center justify-center"> <div id="zone_1288" class="ads-zone flex items-center justify-center refreshed-zone"> <div id="zone_1288_mhc" data-zone-viewtype="banner" data-zone-id="1288" class="flex items-center justify-center" style="min-height:250px;"></div> </div> <script> cbgAds.AdsInline(1288); </script> </div> </div>               <div class="w-full it-container"> <div class="w-full flex it-container news-wrapper"> <article class="it-main it-item w-full news-items" data-id="2216575" data-it="{&quot;index&quot;:&quot;1&quot;,&quot;id&quot;:2216575,&quot;next&quot;:&quot;\/infinite\/news\/2216455&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;full&quot;,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin\/20&quot;}]}" property="articleBody"> <div class="wrapper ">     <div class="section-divided flex justify-between"> <div class="list w-[calc(100%-320px)]">       <div class="widget-breadcrumb mb-4 py-1 overflow-hidden border-b dark:border-gray-800 flex justify-between "> <div class="block text-xs text-gray-500">  <span>  <a href="/">Haberler</a> <i class="ht-icon-chevron-right inline-block mx-1 w-1 h-1 text-xxxs text-black dark:text-white"></i>  </span>  <span>  <a href="/magazin">Magazin</a> <i class="ht-icon-chevron-right inline-block mx-1 w-1 h-1 text-xxxs text-black dark:text-white"></i>  </span>  <span>  <span class="font-bold">Yeşim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sağlık durumu hakkında bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Yeşim Erbil kimdir? - Magazin haberleri</span>  </span>  </div> </div>             <div class="featured"> <h1 class="text-3xl font-black mb-4 ml-5">Yeşim Erbil'den abisi Mehmet Ali Erbil'in sağlık durumu hakkında bilgi!</h1> <h2 class="text-base mb-4 ml-5 text-red-600 dark:text-inherit">Yaklaşık bir aydır yoğun bakımda tedavi gören Mehmet Ali Erbil&#039;in sağlık durumunu kardeşi doktor Yeşim Erbil sevenleriyle paylaştı. Yeşim Erbil, &quot;Son durumu paylaşmak istiyorum. Abim uçurumdan düşüyordu, çakılmak üzereyken uzatılan ipi tuttu. Aslında özeti bu. Solunum cihazından ayrıldı. Çok uzun ve yıpratıcı travmanın yarattığı hasarı vücut onaracak&quot; dedi</h2>      <div class="relative flex justify-between items-center mb-5 py-3 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="flex mr-5">    <div class="h-10 flex flex-col justify-center text-xs"> <span> <b>Giriş: </b> 11.11.2018 - 15:50 </span> <span> <b>Güncelleme: </b> 11.11.2018 - 15:50 </span> </div>  </div> <div class="relative"> <ul class="widget-share flex justify-end w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Ff" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/intent/tweet?text=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Ft&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitter-xda paylaş" class="twitter-x flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter-x</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k&amp;text=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Fw" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  <li class="m-1 dark:bg-gray-800 ">  <a onclick="HTJS.copyToClipBoard.text('url')" href="javascript:;" target="_self" title="Linki Kopyala" class="copy flex items-center justify-center w-8 h-8 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#060606" class="ht-icon-copy dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">copy</span> </li>  </ul> </div> </div>        <a href="https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMNCH_Qowq-eJAw?oc=3&amp;ceid=TR:tr" target="_blank" title="Habertürk Google News Abonelik" class="w-full flex items-center justify-end pl-4 mb-3 bg-white dark:bg-gray-900 "> <span class="mr-2.5 text-xs text-gray-500">ABONE OL</span> <div class="border border-solid border-gray-300 dark:border-gray-700"> <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/google-news-logo.svg" alt="ABONE OL" width="112" height="40" class="w-28"> </div> </a>  </div>               <div class="w-full mb-5"> <a class="w-full flex items-center justify-center relative py-3 px-2 font-bold text-sm bg-gray-200 dark:bg-gray-700" href="/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin" title="Önceki sayfalar için tıklayın"> <i class="ht-icon-chevron-left absolute left-3 text-sm"></i> ÖNCEKİ SAYFALAR İÇİN TIKLAYIN </a> </div>       <div data-order="20" data-id="1983949" data-it="{&quot;index&quot;:&quot;20&quot;,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:&quot;20&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983949,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983949,&quot;order&quot;:&quot;20&quot;}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 "> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">20 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FS9riqP%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FS9riqP%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FS9riqP%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FS9riqP&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FS9riqP%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FS9riqP" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_19410222663bb6891a7eea08d28afba1_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>          <div data-order="21" data-id="1983952" data-it="{&quot;index&quot;:21,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:21},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983952,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983952,&quot;order&quot;:21}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">21 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOHKCV%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOHKCV%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOHKCV%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOHKCV&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOHKCV%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FYOHKCV" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_525fe6c62cf07a2bb2f6be3c72d08853_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>          <div data-order="22" data-id="1983955" data-it="{&quot;index&quot;:22,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:22},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983955,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983955,&quot;order&quot;:22}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">22 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpqolB3%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpqolB3%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpqolB3%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpqolB3&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpqolB3%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FpqolB3" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_16b9a539ca113f051e444e62e6d8b05a_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>     </div> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-14 mb-5" data-sidebar-type="photo" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-680548d610a67&quot;}">       <section data-type="horoscope"  class="mb-5 col-span-12 row-span-1"> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden sticky z-20 top-12 w-full flex justify-between items-center mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900">   <h2 class="font-black text-xl flex-none mr-5">BURÇLAR</h2>   <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div>  </div>        <div class="slider-container overflow-hidden"> <div class="swiper-container swiper slider-custom -mx-2.5"  data-swiper='{ "slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 0, "lazy": { "loadPrevNext": true, "loadPrevNextAmount": 12 } }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/koc" title="Koç" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/koc.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Koç" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Koç</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/boga" title="Boğa" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/boga.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Boğa" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Boğa</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/ikizler" title="İkizler" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/ikizler.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="İkizler" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">İkizler</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yengec" title="Yengeç" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/yengec.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yengeç" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Yengeç</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/aslan" title="Aslan" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/aslan.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Aslan" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Aslan</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/basak" title="Başak" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/basak.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Başak" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Başak</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/terazi" title="Terazi" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/terazi.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Terazi" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Terazi</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/akrep" title="Akrep" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/akrep.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Akrep" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Akrep</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yay" title="Yay" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/yay.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yay" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Yay</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/oglak" title="Oğlak" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/oglak.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Oğlak" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Oğlak</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/kova" title="Kova" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/kova.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Kova" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Kova</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/balik" title="Balık" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/balik.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Balık" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Balık</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  </div>  </div> </div> </section>         <div class="sidebar-content-infinite flex flex-col w-full">       <section data-type="authors" class="mb-5" style="order:4;"> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden w-full flex flex-col mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="font-black text-xl flex-none w-full">Özel İçerikler</div> <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div> <a href="/htyazarlar" title="Özel İçerikler" class="block text-xs flex-none mt-2">TÜMÜ</a> </div> <div class="slider-container overflow-hidden h-80"> <div class="swiper-container swiper slider-custom !h-full" data-swiper='{"slidesPerView": 2.2,"grid": {"rows": 2},"spaceBetween": 0,"lazy": {"loadPrevNext": true,"loadPrevNextAmount": 12},"freeMode": {"enabled": true},"pagination": {"el": ".swiper-pagination","dynamicBullets": true}}'> <div class="swiper-wrapper !h-full">  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/murat-bardakci/3790218-turk-ve-misir-aristokrasilerini-anlatan-ama-basinimizda-pek-ses-getirmeyen-uc-kitap" title="Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799" width="80" height="80" alt="Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/abdurrahman-yildirim-1018/3791291-alisveris-niye-disariya-kayiyor" title="Alışveriş niye dışarıya kayıyor?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987" width="80" height="80" alt="Alışveriş niye dışarıya kayıyor?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Alışveriş niye dışarıya kayıyor?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/nagehan-alci/3791176-hayirla-anilmayacaklar" title="Hayırla anılmayacaklar" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978" width="80" height="80" alt="Hayırla anılmayacaklar" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Hayırla anılmayacaklar</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/muharrem-sarikaya/3790859-tespit-raporu-cok-cozum-pratigi-yok-" title="Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   " target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218" width="80" height="80" alt="Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   " class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   </span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/nihal-bengisu-karaca/3790860-orta-dogu-nun-anahtari-turkiyeye-mi-verildi" title="Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474" width="80" height="80" alt="Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/oray-egin/3790686-ataturk-havalimani-ne-olmaliydi" title="Atatürk Havalimanı ne olmalıydı" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/oray-egin-400x400.png?v=1684829304" width="80" height="80" alt="Atatürk Havalimanı ne olmalıydı" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Atatürk Havalimanı ne olmalıydı</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/guntay-simsek-1019/3791367-enerji-icin-ruzgari-vizyonla-estirebilmek" title="Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561" width="80" height="80" alt="Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/muhsin-kizilkaya-2291/3790817-uzun-bir-kbusun-kisa-tarihi" title="Uzun bir kâbusun kısa tarihi" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332" width="80" height="80" alt="Uzun bir kâbusun kısa tarihi" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Uzun bir kâbusun kısa tarihi</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/ayse-ozek-karasu/3790175-milyarderler-daglari-delebilir-mi" title="Milyarderler dağları delebilir mi?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272" width="80" height="80" alt="Milyarderler dağları delebilir mi?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Milyarderler dağları delebilir mi?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/esin-ovet-1064/3791144-aile-denen-o-sessiz-yer" title="Aile denen o sessiz yer" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842" width="80" height="80" alt="Aile denen o sessiz yer" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Aile denen o sessiz yer</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/mehmet-acar/3791386-25-yillik-seriye-yeni-dokunus" title="25 yıllık seriye yeni dokunuş" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505" width="80" height="80" alt="25 yıllık seriye yeni dokunuş" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">25 yıllık seriye yeni dokunuş</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/prof-dr-temel-yilmaz/3724613-metin-arolat-in-zamansiz-kaybi-spekulasyonlar-ve-genc-yas-kalp-krizi-olumlerinin-ardindaki-gercek" title="Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276" width="80" height="80" alt="Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/ibrahim-yildiz/3791179-kalite-farki" title="Kalite farkı!" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166" width="80" height="80" alt="Kalite farkı!" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Kalite farkı!</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  </div> <div class="swiper-pagination relative !-bottom-0 mt-5"></div> </div> </div></section>         </div>       <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1332" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>               <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement2</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1321" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>         </div> </aside> </div>   <div class="mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800" data-photoCount="3" data-key="2" data-slicedItems="8">      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM </span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="2103" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>        </div>     <div class="section-divided flex justify-between"> <div class="list w-[calc(100%-320px)]">     <div data-order="23" data-id="1983958" data-it="{&quot;index&quot;:23,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:23},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983958,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983958,&quot;order&quot;:23}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">23 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxVyNWf%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxVyNWf%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxVyNWf%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxVyNWf&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxVyNWf%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FxVyNWf" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_692be72f7045d0731314f0606ce021fb_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>          <div data-order="24" data-id="1983961" data-it="{&quot;index&quot;:24,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:24},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983961,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983961,&quot;order&quot;:24}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">24 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtBMsMI%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtBMsMI%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtBMsMI%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtBMsMI&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtBMsMI%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FtBMsMI" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_18f32a908969958a7a32635504115fd6_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>          <div data-order="25" data-id="1983964" data-it="{&quot;index&quot;:25,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:25},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983964,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983964,&quot;order&quot;:25}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">25 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FTt3euA%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FTt3euA%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FTt3euA%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FTt3euA&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FTt3euA%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FTt3euA" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_02a3bcd0d8f487daa16e228a17c18ba6_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>     </div> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-14 mb-5" data-sidebar-type="photo" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-680548d610ebe&quot;}">     <section data-type="horoscope"  class="mb-5 col-span-12 row-span-1"> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden sticky z-20 top-12 w-full flex justify-between items-center mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900">   <h2 class="font-black text-xl flex-none mr-5">BURÇLAR</h2>   <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div>  </div>        <div class="slider-container overflow-hidden"> <div class="swiper-container swiper slider-custom -mx-2.5"  data-swiper='{ "slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 0, "lazy": { "loadPrevNext": true, "loadPrevNextAmount": 12 } }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/koc" title="Koç" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/koc.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Koç" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Koç</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/boga" title="Boğa" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/boga.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Boğa" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Boğa</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/ikizler" title="İkizler" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/ikizler.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="İkizler" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">İkizler</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yengec" title="Yengeç" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/yengec.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yengeç" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Yengeç</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/aslan" title="Aslan" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/aslan.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Aslan" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Aslan</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/basak" title="Başak" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/basak.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Başak" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Başak</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/terazi" title="Terazi" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/terazi.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Terazi" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Terazi</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/akrep" title="Akrep" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/akrep.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Akrep" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Akrep</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yay" title="Yay" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/yay.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yay" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Yay</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/oglak" title="Oğlak" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/oglak.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Oğlak" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Oğlak</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/kova" title="Kova" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/kova.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Kova" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Kova</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/balik" title="Balık" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/balik.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Balık" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Balık</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  </div>  </div> </div> </section>         <div class="sidebar-content-infinite flex flex-col w-full">       <section data-type="authors" class="mb-5" style="order:4;"> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden w-full flex flex-col mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="font-black text-xl flex-none w-full">Özel İçerikler</div> <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div> <a href="/htyazarlar" title="Özel İçerikler" class="block text-xs flex-none mt-2">TÜMÜ</a> </div> <div class="slider-container overflow-hidden h-80"> <div class="swiper-container swiper slider-custom !h-full" data-swiper='{"slidesPerView": 2.2,"grid": {"rows": 2},"spaceBetween": 0,"lazy": {"loadPrevNext": true,"loadPrevNextAmount": 12},"freeMode": {"enabled": true},"pagination": {"el": ".swiper-pagination","dynamicBullets": true}}'> <div class="swiper-wrapper !h-full">  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/murat-bardakci/3790218-turk-ve-misir-aristokrasilerini-anlatan-ama-basinimizda-pek-ses-getirmeyen-uc-kitap" title="Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799" width="80" height="80" alt="Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/abdurrahman-yildirim-1018/3791291-alisveris-niye-disariya-kayiyor" title="Alışveriş niye dışarıya kayıyor?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987" width="80" height="80" alt="Alışveriş niye dışarıya kayıyor?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Alışveriş niye dışarıya kayıyor?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/nagehan-alci/3791176-hayirla-anilmayacaklar" title="Hayırla anılmayacaklar" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978" width="80" height="80" alt="Hayırla anılmayacaklar" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Hayırla anılmayacaklar</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/muharrem-sarikaya/3790859-tespit-raporu-cok-cozum-pratigi-yok-" title="Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   " target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218" width="80" height="80" alt="Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   " class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   </span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/nihal-bengisu-karaca/3790860-orta-dogu-nun-anahtari-turkiyeye-mi-verildi" title="Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474" width="80" height="80" alt="Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/oray-egin/3790686-ataturk-havalimani-ne-olmaliydi" title="Atatürk Havalimanı ne olmalıydı" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/oray-egin-400x400.png?v=1684829304" width="80" height="80" alt="Atatürk Havalimanı ne olmalıydı" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Atatürk Havalimanı ne olmalıydı</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/guntay-simsek-1019/3791367-enerji-icin-ruzgari-vizyonla-estirebilmek" title="Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561" width="80" height="80" alt="Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/muhsin-kizilkaya-2291/3790817-uzun-bir-kbusun-kisa-tarihi" title="Uzun bir kâbusun kısa tarihi" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332" width="80" height="80" alt="Uzun bir kâbusun kısa tarihi" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Uzun bir kâbusun kısa tarihi</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/ayse-ozek-karasu/3790175-milyarderler-daglari-delebilir-mi" title="Milyarderler dağları delebilir mi?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272" width="80" height="80" alt="Milyarderler dağları delebilir mi?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Milyarderler dağları delebilir mi?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/esin-ovet-1064/3791144-aile-denen-o-sessiz-yer" title="Aile denen o sessiz yer" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842" width="80" height="80" alt="Aile denen o sessiz yer" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Aile denen o sessiz yer</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/mehmet-acar/3791386-25-yillik-seriye-yeni-dokunus" title="25 yıllık seriye yeni dokunuş" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505" width="80" height="80" alt="25 yıllık seriye yeni dokunuş" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">25 yıllık seriye yeni dokunuş</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/prof-dr-temel-yilmaz/3724613-metin-arolat-in-zamansiz-kaybi-spekulasyonlar-ve-genc-yas-kalp-krizi-olumlerinin-ardindaki-gercek" title="Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276" width="80" height="80" alt="Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/ibrahim-yildiz/3791179-kalite-farki" title="Kalite farkı!" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166" width="80" height="80" alt="Kalite farkı!" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Kalite farkı!</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  </div> <div class="swiper-pagination relative !-bottom-0 mt-5"></div> </div> </div></section>         </div>       <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1332" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>               <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement2</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1321" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>         </div> </aside> </div>   <div class="mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800" data-photoCount="6" data-key="5" data-slicedItems="8">      <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM </span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="2103" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>        </div>     <div class="section-divided flex justify-between"> <div class="list w-[calc(100%-320px)]">     <div data-order="26" data-id="1983967" data-it="{&quot;index&quot;:26,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:26},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983967,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983967,&quot;order&quot;:26}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">26 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fcnotjf%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fcnotjf%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fcnotjf%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fcnotjf&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fcnotjf%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fcnotjf" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_923a65e1a5b6859c131e45b0ba296864_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>          <div data-order="27" data-id="1983970" data-it="{&quot;index&quot;:27,&quot;id&quot;:2216575,&quot;title&quot;:&quot;Ye\u015fim Erbil&#039;den abisi Mehmet Ali Erbil&#039;in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi! Mehmet Ali Erbil kimdir? Ye\u015fim Erbil kimdir? - Magazin haberleri&quot;,&quot;tracker&quot;:[{&quot;type&quot;:&quot;history&quot;,&quot;parameter&quot;:&quot;\/&quot;,&quot;url&quot;:27},{&quot;type&quot;:&quot;google&quot;,&quot;id&quot;:1983970,&quot;url&quot;:&quot;\/yesim-erbil-den-abisi-mehmet-ali-erbil-in-saglik-durumu-hakkinda-bilgi-mehmet-ali-erbil-kimdir-yesim-erbil-kimdir-magazin-haberleri-2216575-magazin&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;gemius&quot;,&quot;variable&quot;:&quot;gemiusID&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},{&quot;type&quot;:&quot;ogezio&quot;,&quot;id&quot;:1983970,&quot;order&quot;:27}]}" class="block mb-5 bg-gray-50 dark:bg-gray-800 p-5 it-item"> <div class="relative mb-8"> <div class="absolute top-0 left-0 p-2.5 z-10 bg-white dark:bg-gray-900">27 </div> <div class="absolute top-0 right-0 z-10"> <button aria-label="Paylaş" class="ht-icon-share w-10 h-10 flex items-center justify-center bg-white dark:bg-gray-900 bg-40% mb-1" onclick="HTJS.mediaShare(event)"></button>      <div class="widget-media-share absolute right-0 top-10 z-40 p-4 w-56 flex flex-wrap bg-white dark:bg-gray-900 shadow-top hidden"> <div class="text-xs font-bold text-black dark:text-white mb-3 ml-5">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex justify-center flex-wrap w-full text-center text-gray-500">  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8QTrZh%2Ff" rel="nofollow" target="_blank" title="facebook'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8QTrZh%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8QTrZh%2Ft&amp;via=haberturk" rel="nofollow" target="_blank" title="twitter-x'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8QTrZh&amp;text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri" rel="nofollow" target="_blank" title="linkedin'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="https://wa.me/?text=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8QTrZh%2Fw" rel="nofollow" target="_blank" title="whatsapp'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  <li class="flex items-center m-2 dark:bg-gray-800"> <a href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=Ye%C5%9Fim%20Erbil%27den%20abisi%20Mehmet%20Ali%20Erbil%27in%20sa%C4%9Fl%C4%B1k%20durumu%20hakk%C4%B1nda%20bilgi%21%20Mehmet%20Ali%20Erbil%20kimdir%3F%20Ye%C5%9Fim%20Erbil%20kimdir%3F%20-%20Magazin%20haberleri&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2F8QTrZh" rel="nofollow" target="_blank" title="mail'da paylaş" class="flex items-center justify-center w-10 h-10 border"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> </li>  </ul> </div>       </div>    <div class="block aspect-w-16 aspect-h-9 bg-gray-200 dark:bg-gray-700" >      <img   data-zoomable src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-big-src=""   data-src="https://im.haberturk.com/2018/11/11/2216575_96ec064bbb49c3b6a0f9e16afb21f4e8_640x640.jpg"  alt="" class=" object-contain">  <i class="ht-icon-full-screen-max w-10 h-10 absolute bottom-auto left-auto text-xs bg-white dark:bg-gray-900 cursor-pointer right-0 top-12"></i>        </div>  </div> <div class="cms-container">   </div> </div>      <div class="cms-container">  </div>                   <div class="widget-keywords py-4 mb-5 border-t border-b border-dashed dark:border-gray-800"> <div class="swiper-container swiper slider-custom" data-swiper='{ "freeMode": {"enabled": true},"slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 20 }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=son+dakika" class="underline text-sm font-bold">#son dakika</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Mehmet+Ali+Erbil" class="underline text-sm font-bold">#Mehmet Ali Erbil</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=son+dakika++Mehmet+Ali+Erbil" class="underline text-sm font-bold">#son dakika  Mehmet Ali Erbil</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Mehmet+Ali+Erbil++son+sa%C4%9Fl%C4%B1k+durumu" class="underline text-sm font-bold">#Mehmet Ali Erbil  son sağlık durumu</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Mehmet+Ali+Erbil++son+durumu" class="underline text-sm font-bold">#Mehmet Ali Erbil  son durumu</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Mehmet+Ali+Erbil+ameliyat+oldu" class="underline text-sm font-bold">#Mehmet Ali Erbil ameliyat oldu</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=mehmet+ali+erbil+hastal%C4%B1%C4%9F%C4%B1" class="underline text-sm font-bold">#mehmet ali erbil hastalığı</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Mehmet+Ali+Erbilin+sa%C4%9Fl%C4%B1k+durumu+nas%C4%B1l%3F" class="underline text-sm font-bold">#Mehmet Ali Erbilin sağlık durumu nasıl?</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=ye%C5%9Fim+erbil" class="underline text-sm font-bold">#yeşim erbil</a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto"> <a href="/arama/sonuc?tr=Ye%C5%9Fim+Erbil+kimdir" class="underline text-sm font-bold">#Yeşim Erbil kimdir</a> </div>  </div> </div> </div>                         <div class="widget-share sticky -bottom-[150px] z-40 hidden"> <div class="relative w-full inset-x-0 m-auto p-5 flex justify-between flex-wrap shadow-top bg-white dark:bg-gray-900 dark:border-t-2 dark:border-gray-800"> <div class="text-xs font-bold mb-3">Şurada Paylaş!</div> <ul class="flex w-full overflow-x-auto text-center text-gray-500">  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ml-0">  <a  href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Ff" target="_blank" title="facebookda paylaş" class="facebook flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0264d3" class="ht-icon-facebook dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">facebook</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://twitter.com/intent/tweet?text=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22&amp;url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Ft&amp;original_referer=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Ft&amp;via=haberturk" target="_blank" title="twitter-xda paylaş" class="twitter-x flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#0f1419" class="ht-icon-twitter-x dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">twitter-x</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://www.linkedin.com/sharing/share-offsite/?url=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k&amp;text=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22" target="_blank" title="linkedinda paylaş" class="linkedin flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#00b0ff" class="ht-icon-linkedin dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">linkedin</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="https://wa.me/?text=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22%20-%20https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k%2Fw" target="_blank" title="whatsappda paylaş" class="whatsapp flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#02b031" class="ht-icon-whatsapp dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">whatsapp</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a  href="mailto:Buraya%20gönderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%22Abim%20u%C3%A7urumdan%20d%C3%BC%C5%9F%C3%BCyordu...%22&amp;body=https%3A%2F%2Fhbr.tk%2FrcxV0k" target="_blank" title="mailda paylaş" class="mail flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#3f3f3f" class="ht-icon-mail dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">mail</span> </li>  <li class="m-2.5 dark:bg-gray-800 ">  <a onclick="HTJS.copyToClipBoard.text('url')" href="javascript:;" target="_self" title="Linki Kopyala" class="copy flex items-center justify-center w-12 h-12 border dark:border-gray-800"> <i style="color:#060606" class="ht-icon-copy dark:!text-white text-sm"></i> </a> <span class="text-xxs hidden">copy</span> </li>  </ul> </div> </div>             <div data-modal-name="widget-text-increase" class="widgetModal fixed top-0 left-0 z-60 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70 dark:bg-gray-900/70 duration-300 invisible -translate-y-full widget-text-increase !z-500"> <div class="wrapper relative w-4/5 max-w-screen-sm p-5 bg-white dark:bg-gray-900 ">  <div class="head w-[calc(100%-50px)] mb-5 pb-5 px-2.5 border-b dark:border-gray-800"> <div class="title text-base font-bold">Yazı Boyutu</div> <div class="description text-sm"></div> </div>  <div class="body max-h-[400px] px-2.5 overflow-y-auto "> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="2216575" value="text-small" class="mr-2.5"> <span>Küçük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="2216575" value="text-normal" checked="checked" class="mr-2.5"> <span>Normal</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="2216575" value="text-medium" class="mr-2.5"> <span>Orta</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="2216575" value="text-large" class="mr-2.5"> <span>Büyük</span> </label> <label class="flex items-center py-2"> <input type="radio" name="2216575" value="text-xlarge" class="mr-2.5"> <span>Ekstra Büyük</span> </label> </div> <div class="close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center cursor-pointer border-l border-b dark:border-gray-800"> <i class="ht-icon-close"></i> </div> </div> </div>                  <div class="widget-bottom-navigation mb-5 max-w-screen-xl inset-x-0 sticky bottom-0 z-40 h-14 px-4 shadow-top bg-white dark:bg-gray-800"> <ul class="w-full h-full flex justify-between items-center"> <li class="w-16 h-full"> <a href="/" class="h-full flex flex-col justify-center items-center"> <i class="ht-icon-home"></i> <span class="text-xxs">Ana Sayfa</span> </a> </li> <li data-modal-target-name="widget-text-increase" class="modalBtn w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <i class="ht-icon-increase"></i> <span class="text-xxs">Yazı Boyutu</span> </li> <li class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer" onclick="HTJS.newsShare(this)"> <i class="ht-icon-share"></i> <span class="text-xxs">Paylaş</span> </li>  <li class="w-16 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <button class="flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer" onclick="javascript:this.closest('div').querySelector('.fav-popup').classList.toggle('hidden');"> <i class="ht-icon-bookmark"></i> <span class="text-xxs">Favoriler</span> </button> <div class="fav-popup absolute bottom-14 bg-gray-200 dark:bg-gray-700 shadow-top rounded-t-md overflow-hidden hidden"> <ul class="flex flex-col"> <li id="add-favorite" onclick="javascript:HTJS.favourite.add(2216575,'photoNews');" class="w-16 py-2 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer border-b border-gray-300"> <i class="ht-icon-archive-add"></i> <span class="text-xxs">Kaydet</span> </li> <li class="w-16 py-2 h-full flex flex-col justify-center items-center cursor-pointer"> <a href="/favorilerim" title="Favoriler" class="h-full flex flex-col justify-center items-center"> <i class="ht-icon-favorite "></i> <span class="truncate text-xxs">Görüntüle</span> </a> </li> </ul> </div> </li> </ul> </div>        <section data-type="headlinesOfTheDay"  class="mb-5 "> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden sticky z-20 top-12 w-full flex justify-between items-center mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900">   <div class="font-black text-xl flex-none mr-5">GÜNÜN ÖNEMLİ MANŞETLERİ</div>   <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div>  </div>            <div class="slider-container overflow-hidden"> <div class="swiper-container swiper slider-custom "  data-swiper='{ "slidesPerView": 3.5, "spaceBetween": 15, "slidesPerGroup": 2, "lazy": { "loadPrevNext": true, "loadPrevNextAmount": 3 }, "navigation": { "nextEl": ".ht-icon-chevron-right", "prevEl": ".ht-icon-chevron-left" } }'> <div class="swiper-wrapper"> <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730916> <a href="/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3730916" title="Cumhurbaşkanı Erdoğan&#039;dan açıklamalar" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="0" data-newsid="3730916" data-newsname="Cumhurbaşkanı Erdoğan'dan açıklamalar" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729599878/3730916/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Cumhurbaşkanı Erdoğan&#039;dan açıklamalar" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Cumhurbaşkanı Erdoğan&#039;dan açıklamalar</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730806> <a href="/bahceli-den-grup-toplantisinda-ocalan-icin-umut-hakki-cikisi-3730806" title="Bahçeli&#039;den grup toplantısında Öcalan için &quot;umut hakkı&quot; çıkışı" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="1" data-newsid="3730806" data-newsname="Bahçeli'den grup toplantısında Öcalan için umut hakkı çıkışı" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729596224/3730806/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Bahçeli&#039;den grup toplantısında Öcalan için &quot;umut hakkı&quot; çıkışı" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Bahçeli&#039;den grup toplantısında Öcalan için &quot;umut hakkı&quot; çıkışı</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730898> <a href="/son-dakika-dem-partiden-bahcelinin-cagrisina-ilk-yanit-3730898" title="DEM Parti’den Bahçeli’nin çağrısına ilk yanıt" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="2" data-newsid="3730898" data-newsname="DEM Parti’den Bahçeli’nin çağrısına ilk yanıt" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729599197/3730898/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="DEM Parti’den Bahçeli’nin çağrısına ilk yanıt" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">DEM Parti’den Bahçeli’nin çağrısına ilk yanıt</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730899> <a href="/chp-lideri-ozel-grup-toplantisinda-konusuyor-chp-haberleri-3730899" title="&quot;Barışa karşı tek söz söylemeyeceğiz&quot;" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="3" data-newsid="3730899" data-newsname="Barışa karşı tek söz söylemeyeceğiz" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729598498/3730899/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="&quot;Barışa karşı tek söz söylemeyeceğiz&quot;" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">&quot;Barışa karşı tek söz söylemeyeceğiz&quot;</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730970> <a href="/mezarliktaki-vahsette-sir-perdesi-aralaniyor-son-dakika-haberi-3730970" title="Mezarlıktaki vahşette sır perdesi aralanıyor!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="4" data-newsid="3730970" data-newsname="Mezarlıktaki vahşette sır perdesi aralanıyor!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729604261/3730970/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Mezarlıktaki vahşette sır perdesi aralanıyor!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Mezarlıktaki vahşette sır perdesi aralanıyor!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730965> <a href="/google-earthun-pro-uygulamasinda-fetonun-pensilvanyadaki-adresi-gizlendi-3730965" title="FETÖ’ye ‘pro’ gizleme" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="5" data-newsid="3730965" data-newsname="FETÖ’ye ‘pro’ gizleme" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729603142/3730965/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="FETÖ’ye ‘pro’ gizleme" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">FETÖ’ye ‘pro’ gizleme</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730933> <a href="/yenidogan-cetesi-sorusturmasi-hemsire-selen-in-supheli-olumunde-adi-gecen-doktorun-tape-kayitlari-cikti-3730933" title="Yenidoğan çetesi soruşturması: Hemşire Selen&#039;in şüpheli ölümünde adı geçen doktorun tape kayıtları çıktı" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="6" data-newsid="3730933" data-newsname="Yenidoğan çetesi soruşturması: Hemşire Selen'in şüpheli ölümünde adı geçen doktorun tape kayıtları çıktı" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729599475/3730933/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yenidoğan çetesi soruşturması: Hemşire Selen&#039;in şüpheli ölümünde adı geçen doktorun tape kayıtları çıktı" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Yenidoğan çetesi soruşturması: Hemşire Selen&#039;in şüpheli ölümünde adı geçen doktorun tape kayıtları çıktı</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730945> <a href="/cumhurbaskani-erdogan-dan-yenidogan-cetesi-hakkinda-aciklama-3730945" title="Cumhurbaşkanı Erdoğan&#039;dan yenidoğan çetesi hakkında açıklama" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="7" data-newsid="3730945" data-newsname="Cumhurbaşkanı Erdoğan'dan yenidoğan çetesi hakkında açıklama" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729600500/3730945/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Cumhurbaşkanı Erdoğan&#039;dan yenidoğan çetesi hakkında açıklama" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Cumhurbaşkanı Erdoğan&#039;dan yenidoğan çetesi hakkında açıklama</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730836> <a href="/savci-yavuz-enginden-tesekkur-3730836" title="Tehdide boyun eğmeyen Savcı’dan teşekkür" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="8" data-newsid="3730836" data-newsname="Tehdide boyun eğmeyen Savcı’dan teşekkür" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729584201/3730836/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Tehdide boyun eğmeyen Savcı’dan teşekkür" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Tehdide boyun eğmeyen Savcı’dan teşekkür</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730961> <a href="/imf-turkiye-icin-buyume-tahminini-dusurdu-3730961-ekonomi" title="IMF Türkiye için büyüme tahminini düşürdü" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="9" data-newsid="3730961" data-newsname="IMF Türkiye için büyüme tahminini düşürdü" data-newsvariant="news" data-newscategory="Ekonomi"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729602672/3730961/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="IMF Türkiye için büyüme tahminini düşürdü" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">IMF Türkiye için büyüme tahminini düşürdü</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730890> <a href="/galatasaray-in-rakibi-elfsborg-u-taniyalim-3730890-spor" title="G.Saray&#039;ın rakibi Elfsborg&#039;u tanıyalım!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="10" data-newsid="3730890" data-newsname="G.Saray'ın rakibi Elfsborg'u tanıyalım!" data-newsvariant="news" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729590761/3730890/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="G.Saray&#039;ın rakibi Elfsborg&#039;u tanıyalım!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">G.Saray&#039;ın rakibi Elfsborg&#039;u tanıyalım!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730905> <a href="/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-magazin" title="&quot;Her şey elimden alındı&quot;" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="11" data-newsid="3730905" data-newsname="Her şey elimden alındı" data-newsvariant="news" data-newscategory="Magazin"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729596299/3730905/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="&quot;Her şey elimden alındı&quot;" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">&quot;Her şey elimden alındı&quot;</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730817> <a href="/feto-elebasi-pensilvanyadaki-ciftligine-defnedilirse-vergi-muafiyeti-kazanacak-3730817" title="Cesedine vergi muafiyeti" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="12" data-newsid="3730817" data-newsname="Cesedine vergi muafiyeti" data-newsvariant="news" data-newscategory="Gündem"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729582021/3730817/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Cesedine vergi muafiyeti" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Cesedine vergi muafiyeti</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730864> <a href="/suphi-tekniker-son-yolculuguna-ugurlandi-magazin-haberleri-3730864-magazin" title="Suphi Tekniker&#039;e veda" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="13" data-newsid="3730864" data-newsname="Suphi Tekniker'e veda" data-newsvariant="news" data-newscategory="Magazin"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729599132/3730864/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Suphi Tekniker&#039;e veda" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Suphi Tekniker&#039;e veda</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730891> <a href="/okan-buruk-son-16-ya-kalmak-icin-motivasyonumuz-yuksek-3730891-spor" title="&quot;Son 16 için motivasyonumuz yüksek&quot;" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="14" data-newsid="3730891" data-newsname="Son 16 için motivasyonumuz yüksek" data-newsvariant="news" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729591224/3730891/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="&quot;Son 16 için motivasyonumuz yüksek&quot;" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">&quot;Son 16 için motivasyonumuz yüksek&quot;</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730869> <a href="/besiktas-ta-kaleci-depremi-3730869-spor" title="Beşiktaş&#039;ta kaleci depremi!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="15" data-newsid="3730869" data-newsname="Beşiktaş'ta kaleci depremi!" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729587719/3730869/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Beşiktaş&#039;ta kaleci depremi!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Beşiktaş&#039;ta kaleci depremi!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="news" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730896> <a href="/tapuda-yilin-en-yuksek-satisi-3730896-ekonomi" title="Yılın en yüksek satışı" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="16" data-newsid="3730896" data-newsname="Yılın en yüksek satışı" data-newsvariant="news" data-newscategory="Ekonomi"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729591728/3730896/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yılın en yüksek satışı" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Yılın en yüksek satışı</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730821> <a href="/alperen-sengun-den-turk-basketbol-tarihine-gecen-anlasma-3730821-spor" title="Alperen&#039;den tarihe geçen anlaşma!" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="17" data-newsid="3730821" data-newsname="Alperen'den tarihe geçen anlaşma!" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729586556/3730821/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Alperen&#039;den tarihe geçen anlaşma!" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Alperen&#039;den tarihe geçen anlaşma!</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730488> <a href="/neden-atlikarinca-diyoruz-atlikarincalarin-italyancadan-turkceye-ilginc-seruveni-3730488" title="Neden &quot;Atlıkarınca&quot; diyoruz?" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="18" data-newsid="3730488" data-newsname="Neden Atlıkarınca diyoruz?" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Yaşam"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/21/ver1729547793/3730488/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Neden &quot;Atlıkarınca&quot; diyoruz?" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Neden &quot;Atlıkarınca&quot; diyoruz?</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div>             <div class="swiper-slide w-3/12 h-auto "> <div data-type="box-type2" data-name="photoNews" class="w-full h-auto self-stretch dark:border-gray-800 " style="" id=3730840> <a href="/mourinho-ne-yapacak-avrupa-kadrosunda-sol-bek-yok-3730840-spor" title="Mou ne yapacak? Avrupa&#039;da sol bek yok" class="block gtm-tracker" data-newslist="headlinesOfTheDay" data-newsposition="19" data-newsid="3730840" data-newsname="Mou ne yapacak? Avrupa'da sol bek yok" data-newsvariant="photoNews" data-newscategory="Spor"> <figure class="  relative"> <div class=""> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1 bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <img    src="https://im.haberturk.com/l/2024/10/22/ver1729586507/3730840/jpg/200x200" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Mou ne yapacak? Avrupa&#039;da sol bek yok" class="swiper-lazy ">  </div> </div>  <figcaption class="flex flex-col justify-between py-3 px-2 pb-0   "> <span class="font-bold text-ellipsis line-clamp-2 mb-0 text-sm">Mou ne yapacak? Avrupa&#039;da sol bek yok</span> </figcaption>  </figure> </a> </div> </div> </div>      <button aria-label="prev" class="swiper-button-prev after:content-[''] top-1/2 -translate-y-1/2 m-0 w-9 h-9 bg-gray-800 hover:bg-gray-500 text-slate-200 font-bold rounded-md ht-icon-chevron-left left-0 cursor-pointer hover:shadow-lg transition-colors border border-gray-700 hover:border-gray-500"></button> <button aria-label="next" class="swiper-button-next after:content-[''] top-1/2 -translate-y-1/2 m-0 w-9 h-9 bg-gray-800 hover:bg-gray-500 text-slate-200 font-bold rounded-md ht-icon-chevron-right right-0 cursor-pointer hover:shadow-lg transition-colors border border-gray-700 hover:border-gray-500"></button>        </div> </div> </section>              <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement3ndparty</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="2275" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>              </div> <aside class="w-[300px] z-[1]"> <div class="sidebar wrapper sticky top-14 mb-5" data-sidebar-type="photo" data-sidebar="{&quot;id&quot;:&quot;sidebar-680548d612252&quot;}">     <section data-type="horoscope"  class="mb-5 col-span-12 row-span-1"> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden sticky z-20 top-12 w-full flex justify-between items-center mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900">   <h2 class="font-black text-xl flex-none mr-5">BURÇLAR</h2>   <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div>  </div>        <div class="slider-container overflow-hidden"> <div class="swiper-container swiper slider-custom -mx-2.5"  data-swiper='{ "slidesPerView": "auto", "spaceBetween": 0, "lazy": { "loadPrevNext": true, "loadPrevNextAmount": 12 } }'> <div class="swiper-wrapper">  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/koc" title="Koç" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/koc.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Koç" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Koç</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/boga" title="Boğa" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/boga.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Boğa" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Boğa</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/ikizler" title="İkizler" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/ikizler.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="İkizler" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">İkizler</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yengec" title="Yengeç" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/yengec.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yengeç" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Yengeç</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/aslan" title="Aslan" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/aslan.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Aslan" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Aslan</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/basak" title="Başak" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/basak.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Başak" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Başak</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/terazi" title="Terazi" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/terazi.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Terazi" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Terazi</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/akrep" title="Akrep" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/akrep.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Akrep" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Akrep</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/yay" title="Yay" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/yay.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Yay" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Yay</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/oglak" title="Oğlak" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/oglak.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Oğlak" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Oğlak</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/kova" title="Kova" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/kova.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Kova" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Kova</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  <div class="swiper-slide w-auto px-5"> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/index/balik" title="Balık" class="block"> <figure class="flex flex-col items-center"> <div class="w-16 h-16 overflow-hidden mb-1 rounded-full bg-white">      <img  width="70"   height="70"   src="https://im.haberturk.com/assets/laravel/images/common/horoscope/black/balik.svg" data-big-src=""  loading="lazy"   alt="Balık" class="swiper-lazy ">        </div> <figcaption> <span class="block font-bold text-center">Balık</span> </figcaption> </figure> </a> </div>  </div>  </div> </div> </section>         <div class="sidebar-content-infinite flex flex-col w-full">       <section data-type="authors" class="mb-5" style="order:4;"> <div data-type="type1" class=" overflow-hidden w-full flex flex-col mb-2.5 py-2.5 bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="font-black text-xl flex-none w-full">Özel İçerikler</div> <div class="w-full border-b dark:border-gray-800"></div> <a href="/htyazarlar" title="Özel İçerikler" class="block text-xs flex-none mt-2">TÜMÜ</a> </div> <div class="slider-container overflow-hidden h-80"> <div class="swiper-container swiper slider-custom !h-full" data-swiper='{"slidesPerView": 2.2,"grid": {"rows": 2},"spaceBetween": 0,"lazy": {"loadPrevNext": true,"loadPrevNextAmount": 12},"freeMode": {"enabled": true},"pagination": {"el": ".swiper-pagination","dynamicBullets": true}}'> <div class="swiper-wrapper !h-full">  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/murat-bardakci/3790218-turk-ve-misir-aristokrasilerini-anlatan-ama-basinimizda-pek-ses-getirmeyen-uc-kitap" title="Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/murat-bardakci-400x400.png?v=1684845799" width="80" height="80" alt="Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Türk ve Mısır aristokrasilerini anlatan ama basınımızda pek ses getirmeyen üç kitap</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/abdurrahman-yildirim-1018/3791291-alisveris-niye-disariya-kayiyor" title="Alışveriş niye dışarıya kayıyor?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/abdurrahman-yildirim-1018-400x400.png?v=1539077987" width="80" height="80" alt="Alışveriş niye dışarıya kayıyor?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Alışveriş niye dışarıya kayıyor?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/nagehan-alci/3791176-hayirla-anilmayacaklar" title="Hayırla anılmayacaklar" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/nagehan-alci-400x400.png?v=1577435978" width="80" height="80" alt="Hayırla anılmayacaklar" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Hayırla anılmayacaklar</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/muharrem-sarikaya/3790859-tespit-raporu-cok-cozum-pratigi-yok-" title="Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   " target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/muharrem-sarikaya-400x400.png?v=1684846218" width="80" height="80" alt="Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   " class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Tespit raporu çok,  çözüm pratiği yok...   </span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/nihal-bengisu-karaca/3790860-orta-dogu-nun-anahtari-turkiyeye-mi-verildi" title="Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/nihal-bengisu-karaca-400x400.png?v=1684846474" width="80" height="80" alt="Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Orta Doğu&#039;nun anahtarı Türkiye&#039;ye mi verildi?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/oray-egin/3790686-ataturk-havalimani-ne-olmaliydi" title="Atatürk Havalimanı ne olmalıydı" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/oray-egin-400x400.png?v=1684829304" width="80" height="80" alt="Atatürk Havalimanı ne olmalıydı" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Atatürk Havalimanı ne olmalıydı</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/guntay-simsek-1019/3791367-enerji-icin-ruzgari-vizyonla-estirebilmek" title="Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/guntay-simsek-1019-400x400.png?v=1478010561" width="80" height="80" alt="Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Enerji için rüzgarı vizyonla estirebilmek!</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/muhsin-kizilkaya-2291/3790817-uzun-bir-kbusun-kisa-tarihi" title="Uzun bir kâbusun kısa tarihi" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/muhsin-kizilkaya-2291-400x400.png?v=1696170332" width="80" height="80" alt="Uzun bir kâbusun kısa tarihi" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Uzun bir kâbusun kısa tarihi</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/ayse-ozek-karasu/3790175-milyarderler-daglari-delebilir-mi" title="Milyarderler dağları delebilir mi?" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/ayse-ozek-karasu-400x400.png?v=1545135272" width="80" height="80" alt="Milyarderler dağları delebilir mi?" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Milyarderler dağları delebilir mi?</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/esin-ovet-1064/3791144-aile-denen-o-sessiz-yer" title="Aile denen o sessiz yer" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/esin-ovet-1064-400x400.png?v=1685455842" width="80" height="80" alt="Aile denen o sessiz yer" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Aile denen o sessiz yer</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/mehmet-acar/3791386-25-yillik-seriye-yeni-dokunus" title="25 yıllık seriye yeni dokunuş" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/mehmet-acar-400x400.png?v=1685455505" width="80" height="80" alt="25 yıllık seriye yeni dokunuş" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">25 yıllık seriye yeni dokunuş</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/prof-dr-temel-yilmaz/3724613-metin-arolat-in-zamansiz-kaybi-spekulasyonlar-ve-genc-yas-kalp-krizi-olumlerinin-ardindaki-gercek" title="Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/prof-dr-temel-yilmaz-400x400.png?v=1602535276" width="80" height="80" alt="Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Metin Arolat&#039;ın zamansız kaybı, spekülasyonlar ve genç yaş kalp krizi ölümlerinin ardındaki gerçek</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  <div class="swiper-slide h-[calc((100%-30px)/2)]"> <div class="flex flex-wrap h-full"> <a href="/ozel-icerikler/ibrahim-yildiz/3791179-kalite-farki" title="Kalite farkı!" target="_blank" class="w-full flex flex-col border-b border-r border-dashed dark:border-gray-800"> <figure class="p-3"> <div class="overflow-hidden rounded-full w-20 h-20 mx-auto p-1 flex items-center justify-center border border-dashed dark:border-gray-800 aspect-w-1 aspect-h-1"> <img src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="https://im.haberturk.com/yazarlar/HTGazete/ibrahim-yildiz-400x400.png?v=1545135166" width="80" height="80" alt="Kalite farkı!" class="swiper-lazy rounded-full"> </div> <figcaption> <span class="pt-1 text-center text-xs font-bold line-clamp-2">Kalite farkı!</span> </figcaption> </figure> </a> </div> </div>  </div> <div class="swiper-pagination relative !-bottom-0 mt-5"></div> </div> </div></section>         </div>       <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement1</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1332" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>               <div class="wrapper adv-news w-full min-h-80 mb-5 py-2 flex flex-wrap justify-center items-center bg-gray-50 dark:bg-gray-800"> <div class="head h-10 w-full text-center hidden items-center justify-center"> <span class="text-xxs">REKLAM advertisement2</span> </div>  <div class="body w-full flex items-center justify-center min-h-[200px] overflow-hidden advertorial-area" style="max-height: inherit;">  <div data-zone-id="1321" class="ads-zone lazy-init" data-zone-viewtype="banner" data-width="" data-height="" ></div>  </div> </div>         </div> </aside> </div>     </div> </article>  <script> window.sidebarNews = [{"newsId":3730864,"type":"news","title":"Suphi Tekniker'e veda","spot":"84 ya\u015f\u0131nda hayata veda eden T\u00fcrk sinema - tiyatro oyuncusu, senaryo yazar\u0131 ve yazar Suphi Tekniker i\u00e7in Harbiye Muhsin Ertu\u011frul Sahnesi\u2019nde t\u00f6ren d\u00fczenlendi. Tekniker, t\u00f6renin ard\u0131ndan Barbaros Hayrettin Pa\u015fa Camii\u2019nde \u00f6\u011fle namaz\u0131n\u0131 m\u00fcteakiben k\u0131l\u0131nan cenaze namaz\u0131 sonras\u0131nda Ayaza\u011fa Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019nda topra\u011fa verildi","slug":"suphi-tekniker-son-yolculuguna-ugurlandi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730864","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suphi-tekniker-son-yolculuguna-ugurlandi-magazin-haberleri-3730864-amp","url":"\/suphi-tekniker-son-yolculuguna-ugurlandi-magazin-haberleri-3730864-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suphi Tekniker son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 15:12:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599132\/3730864\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599132\/3730864_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599132\/3730864_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3730864\" data-newsname=\"Suphi Tekniker'e veda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730924,"type":"news","title":"Konser \u00fccreti a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"\u0130zmir Konak Belediyesi'nin 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 kutlamalar\u0131 kapsam\u0131nda planlad\u0131\u011f\u0131 \u015eevval Sam konserine 5 milyon 300 bin TL'lik b\u00fct\u00e7e ay\u0131rmas\u0131 g\u00fcndem olmu\u015ftu. Konuyla ilgili a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131","slug":"sevval-sam-dan-konser-ucreti-aciklamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730924","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sevval-sam-dan-konser-ucreti-aciklamasi-magazin-haberleri-3730924-amp","url":"\/sevval-sam-dan-konser-ucreti-aciklamasi-magazin-haberleri-3730924-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eevval Sam'dan konser \u00fccreti a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 14:48:28","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729597705\/3730924\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729597705\/3730924_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729597705\/3730924_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3730924\" data-newsname=\"Konser \u00fccreti a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730823,"type":"photoNews","title":"Meryem Uzerli, Cannes'da","spot":"Alman as\u0131ll\u0131 T\u00fcrk oyuncu Meryem Uzerli, ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131 'RU' dizisi i\u00e7in Cannes'a gitti","slug":"meryem-uzerli-cannes-da-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meryem-uzerli-cannes-da-magazin-haberleri-3730823-amp","url":"\/meryem-uzerli-cannes-da-magazin-haberleri-3730823-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meryem Uzerli, Cannes'da","updatedDateTime":"2024-10-22 11:20:24","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729581956\/3730823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729581956\/3730823_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729581956\/3730823_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3730823\" data-newsname=\"Meryem Uzerli, Cannes'da\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730827,"type":"photoNews","title":"\"Ho\u015f\u00e7a kal Babac\u0131\u011f\u0131m\"","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde babas\u0131n\u0131 kaybeden Yasemin Kay Allen ile annesi Suna Y\u0131ld\u0131zo\u011flu'ndan Dudley Allen'a veda","slug":"babasini-kaybeden-yasemin-kay-allen-dan-hosca-kal-babacigim-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730827","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babasini-kaybeden-yasemin-kay-allen-dan-hosca-kal-babacigim-magazin-haberleri-3730827-amp","url":"\/babasini-kaybeden-yasemin-kay-allen-dan-hosca-kal-babacigim-magazin-haberleri-3730827-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babas\u0131n\u0131 kaybeden Yasemin Kay Allen'dan: Ho\u015f\u00e7a kal Babac\u0131\u011f\u0131m","updatedDateTime":"2024-10-22 11:14:09","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729582659\/3730827\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729582659\/3730827_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729582659\/3730827_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3730827\" data-newsname=\"Ho\u015f\u00e7a kal Babac\u0131\u011f\u0131m\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730711,"type":"news","title":"\"\u0130li\u015fkilerimdeki en b\u00fcy\u00fck s\u0131k\u0131nt\u0131m...\"","spot":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Kerem B\u00fcrsin, BloombergHT\u2019de yay\u0131nlanan \"Asl\u0131 \u015eafak\u2019la \u0130\u015fin Asl\u0131\" program\u0131n\u0131n konu\u011fu oldu. B\u00fcrsin, samimi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu","slug":"kerem-bursin-iliskilerindeki-en-buyuk-problemini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kerem-bursin-iliskilerindeki-en-buyuk-problemini-acikladi-3730711-amp","url":"\/kerem-bursin-iliskilerindeki-en-buyuk-problemini-acikladi-3730711-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kerem B\u00fcrsin: \u0130li\u015fkilerimdeki en b\u00fcy\u00fck s\u0131k\u0131nt\u0131m...","updatedDateTime":"2024-10-22 09:58:32","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729530631\/3730711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729530631\/3730711_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729530631\/3730711_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3730711\" data-newsname=\"\u0130li\u015fkilerimdeki en b\u00fcy\u00fck s\u0131k\u0131nt\u0131m...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730795,"type":"news","title":"Yeni ya\u015f\u0131n\u0131 21 bin ki\u015fi ve market kekiyle kutlad\u0131","spot":"Do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc yay\u0131n a\u00e7\u0131p kutlayan milli futbolcu Muhammed Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, annesi Filiz Akt\u00fcrko\u011flu'nu arad\u0131; \"21 bin ki\u015fiyle do\u011fum g\u00fcn\u00fcm\u00fc kutluyoruz. Kekim de var, marketten ald\u0131m\"","slug":"muhammed-kerem-akturkoglu-yeni-yasini-21-bin-kisi-ve-market-kekiyle-kutladi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730795","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muhammed-kerem-akturkoglu-yeni-yasini-21-bin-kisi-ve-market-kekiyle-kutladi-magazin-haberleri-3730795-amp","url":"\/muhammed-kerem-akturkoglu-yeni-yasini-21-bin-kisi-ve-market-kekiyle-kutladi-magazin-haberleri-3730795-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muhammed Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, yeni ya\u015f\u0131n\u0131 21 bin ki\u015fi ve market kekiyle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 09:57:16","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729580228\/3730795\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729580228\/3730795_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729580228\/3730795_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3730795\" data-newsname=\"Yeni ya\u015f\u0131n\u0131 21 bin ki\u015fi ve market kekiyle kutlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730729,"type":"news","title":"Kapadokya'da a\u015fk ba\u015fkad\u0131r","spot":"Burak Sergen ile e\u015fi Gizem Sergen, Kapadokya'n\u0131n do\u011fal g\u00fczellikleri ve mistik atmosferi alt\u0131nda romantik anlar ya\u015fad\u0131","slug":"unlu-oyuncu-kapadokya-da-ask-baskadir-dedirtti-dedirtti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730729","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unlu-oyuncu-kapadokya-da-ask-baskadir-dedirtti-dedirtti-magazin-haberleri-3730729-amp","url":"\/unlu-oyuncu-kapadokya-da-ask-baskadir-dedirtti-dedirtti-magazin-haberleri-3730729-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu; \"Kapadokya'da A\u015fk ba\u015fkad\u0131r\"  dedirtti ","updatedDateTime":"2024-10-21 21:54:52","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729534942\/3730729\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3730729\" data-newsname=\"Kapadokya'da a\u015fk ba\u015fkad\u0131r\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730629,"type":"photoNews","title":"New York'ta bulu\u015ftular","spot":"Defne Samyeli, Sedef Gali'nin New York'ta a\u00e7\u0131lan sergisinde d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u0130sko\u00e7 oyuncu Gerard Butler ile bir araya geldi","slug":"defne-samyeli-ile-gerard-butler-bir-arada-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730629","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/defne-samyeli-ile-gerard-butler-bir-arada-magazin-haberleri-3730629-amp","url":"\/defne-samyeli-ile-gerard-butler-bir-arada-magazin-haberleri-3730629-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Defne Samyeli ile Gerard Butler New York'ta","updatedDateTime":"2024-10-21 16:19:59","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729516798\/3730629\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729516798\/3730629_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729516798\/3730629_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3730629\" data-newsname=\"New York'ta bulu\u015ftular\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730435,"type":"news","title":"Suphi Tekniker hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrk sinema - tiyatro oyuncusu, senaryo yazar\u0131 ve yazar\u0131 Suphi Tekniker, 84 ya\u015f\u0131nda hayata veda etti. Usta ismin vefat haberini ise \u015eehir Tiyatrolar\u0131 duyurdu","slug":"suphi-tekniker-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730435","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suphi-tekniker-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3730435-amp","url":"\/suphi-tekniker-hayatini-kaybetti-magazin-haberleri-3730435-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suphi Tekniker hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-10-21 16:19:00","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729490124\/3730435\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729490124\/3730435_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729490124\/3730435_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3730435\" data-newsname=\"Suphi Tekniker hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730598,"type":"photoNews","title":"Seyirciyle bulu\u015fuyor","spot":"Esra Dermanc\u0131o\u011flu taraf\u0131ndan sahnelenmeye ba\u015flayacak olan, 'Muskat' 22 ve 23 Ekim'de Zorlu PSM %100 St\u00fcdyo'da seyirciyle bulu\u015facak","slug":"esra-dermancioglu-muskat-ile-seyirciyle-bulusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730598","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/esra-dermancioglu-muskat-ile-seyirciyle-bulusuyor-3730598-amp","url":"\/esra-dermancioglu-muskat-ile-seyirciyle-bulusuyor-3730598-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Esra Dermanc\u0131o\u011flu, 'Muskat' ile seyirciyle bulu\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-10-21 14:51:37","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729511150\/3730598\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3730598\" data-newsname=\"Seyirciyle bulu\u015fuyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730588,"type":"photoNews","title":"Caroline Ko\u00e7'un kar keyfi","spot":"\u0130\u015f kad\u0131n\u0131 Caroline Ko\u00e7, arkada\u015flar\u0131yla birlikte gitti\u011fi Rize \u00c7aml\u0131hem\u015fin'de kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131na denk geldi. O an\u0131n keyfini \u00e7\u0131karan Ko\u00e7; \"\u00c7aml\u0131hem\u015fin\u2019deki son g\u00fcn\u00fcm\u00fczde, b\u00fcy\u00fcleyici Sal ve Pokut yaylalar\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131k ve y\u0131l\u0131n ilk kar\u0131na \u015fahit olma \u015fans\u0131n\u0131 yakalad\u0131k\" dedi","slug":"caroline-koc-camlihemsin-de-yilin-ilk-kari-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730588","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/caroline-koc-camlihemsin-de-yilin-ilk-kari-magazin-haberleri-3730588-amp","url":"\/caroline-koc-camlihemsin-de-yilin-ilk-kari-magazin-haberleri-3730588-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Caroline Ko\u00e7, \u00c7aml\u0131hem\u015fin'de: Y\u0131l\u0131n ilk kar\u0131","updatedDateTime":"2024-10-21 14:49:00","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729511339\/3730588\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729511339\/3730588_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729511339\/3730588_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3730588\" data-newsname=\"Caroline Ko\u00e7'un kar keyfi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730390,"type":"news","title":"Vural \u00c7elik a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"G\u00fclse Birsel, Vural \u00c7elik ile k\u00fcs oldu\u011fu ve cenazesine kat\u0131lmamas\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Birsel, \u00c7elik'in hayat\u0131n\u0131 kendisi y\u00fcz\u00fcnden kaybetti\u011fi y\u00f6n\u00fcndeki sosyal medya yorumlar\u0131na isyan etti.\u00a0G\u00fclse Birsel, tepkiler \u00fczerine, k\u0131sa bir s\u00fcre sonra payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131 kald\u0131rd\u0131","slug":"gulse-birsel-den-vural-celik-e-mesajli-veda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730390","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gulse-birsel-den-vural-celik-e-mesajli-veda-3730390-amp","url":"\/gulse-birsel-den-vural-celik-e-mesajli-veda-3730390-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fclse Birsel'den Vural \u00c7elik'e mesajl\u0131 veda ","updatedDateTime":"2024-10-21 14:41:32","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729496604\/3730390\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729496604\/3730390_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729496604\/3730390_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3730390\" data-newsname=\"Vural \u00c7elik a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730562,"type":"news","title":"\"K\u00f6t\u00fcl\u00fck bu kadar yayg\u0131n olmam\u0131\u015ft\u0131\"","spot":"Cem Davran, son ya\u015fanan olaylara sosyal medya hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 bir payla\u015f\u0131mla tepkisini g\u00f6sterdi","slug":"cem-davran-kotuluk-bu-kadar-yaygin-olmamisti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730562","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-davran-kotuluk-bu-kadar-yaygin-olmamisti-magazin-haberleri-3730562-amp","url":"\/cem-davran-kotuluk-bu-kadar-yaygin-olmamisti-magazin-haberleri-3730562-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Davran: K\u00f6t\u00fcl\u00fck bu kadar yayg\u0131n olmam\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-21 14:14:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729505087\/3730562\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729505087\/3730562_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729505087\/3730562_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3730562\" data-newsname=\"K\u00f6t\u00fcl\u00fck bu kadar yayg\u0131n olmam\u0131\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730580,"type":"news","title":"\u00d6d\u00fcller takdim edildi","spot":"Gemlik Film Festivali'nde \u00f6d\u00fcller sahiplerine takdim edildi. Menderes Samanc\u0131lar\u2019a \u2018E\u015fref Kol\u00e7ak Onur \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019; Serpil Tamur, Altan Erkekli ve \u015e\u00fckr\u00fc Av\u015far\u2019a \u2018Sinemaya Emek \u00d6d\u00fclleri\u2019 takdim edildi. T\u00f6rende, festival kapsam\u0131nda d\u00fczenlenen K\u0131sa Film Yar\u0131\u015fmas\u0131\u2019n\u0131n kazananlar\u0131 da a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"gemlik-film-festivali-nde-oduller-takdim-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730580","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gemlik-film-festivali-nde-oduller-takdim-edildi-3730580-amp","url":"\/gemlik-film-festivali-nde-oduller-takdim-edildi-3730580-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gemlik Film Festivali'nde \u00f6d\u00fcller takdim edildi ","updatedDateTime":"2024-10-21 13:33:10","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729506529\/3730580\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3730580\" data-newsname=\"\u00d6d\u00fcller takdim edildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730453,"type":"news","title":"\"\u0130lk kez tan\u0131k oluyorum\"","spot":"T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131'n\u0131n katk\u0131lar\u0131yla \u00e7ekilen 'Bir Cumhuriyet \u015eark\u0131s\u0131', T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin k\u00fclt\u00fcr - sanat devrimi ad\u0131na at\u0131lan ilk ad\u0131mda ya\u015fananlar\u0131 konu ediniyor. BKM yap\u0131m\u0131 filmi, galada izleyen \u00fcnl\u00fcler yorumlad\u0131. Y\u0131lmaz Erdo\u011fan; \"\u0130lk defa b\u00f6yle bir duygu durumuna tan\u0131k oluyorum\" dedi","slug":"yilmaz-erdogan-ilk-kez-tanik-oluyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730453","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yilmaz-erdogan-ilk-kez-tanik-oluyorum-3730453-amp","url":"\/yilmaz-erdogan-ilk-kez-tanik-oluyorum-3730453-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Y\u0131lmaz Erdo\u011fan: \u0130lk kez tan\u0131k oluyorum","updatedDateTime":"2024-10-21 10:53:58","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729496865\/3730453\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729496865\/3730453_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729496865\/3730453_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3730453\" data-newsname=\"\u0130lk kez tan\u0131k oluyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730452,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc oyuncu evlendi","spot":"'Day\u0131' filminde 'Feride'yi canland\u0131ran Erg\u00fcl Miray \u015eahin, ni\u015fanl\u0131s\u0131 Ertu\u011frul Ayy\u0131ld\u0131z ile hayat\u0131n\u0131 birle\u015ftirdi","slug":"oyuncu-ergul-miray-sahin-evlendi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730452","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyuncu-ergul-miray-sahin-evlendi-magazin-haberleri-3730452-amp","url":"\/oyuncu-ergul-miray-sahin-evlendi-magazin-haberleri-3730452-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erg\u00fcl Miray \u015eahin evlendi","updatedDateTime":"2024-10-21 09:49:17","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729493356\/3730452\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729493356\/3730452_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729493356\/3730452_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3730452\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc oyuncu evlendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730334,"type":"news","title":"Ameliyat oldu","spot":"Dans e\u011fitmeni Bur\u00e7in Orhon Uygur, ameliyat oldu. Sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulunan Uygur; \"Safra kesem al\u0131nd\u0131, midem tamir edildi ve daha \u00f6nce oldu\u011fum mide k\u00fc\u00e7\u00fcltme revize edildi\" dedi","slug":"burcin-orhon-uygur-ameliyat-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730334","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/burcin-orhon-uygur-ameliyat-oldu-magazin-haberleri-3730334-amp","url":"\/burcin-orhon-uygur-ameliyat-oldu-magazin-haberleri-3730334-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bur\u00e7in Orhon Uygur, ameliyat oldu","updatedDateTime":"2024-10-20 16:08:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729429521\/3730334\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729429521\/3730334_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729429521\/3730334_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3730334\" data-newsname=\"Ameliyat oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3728910,"type":"news","title":"Kahkahan\u0131n 12'nci sezonu","spot":"\u00d6yle yap\u0131mlar var ki h\u0131zl\u0131 t\u00fcketim \u00e7a\u011f\u0131nda olmam\u0131za ra\u011fmen baz\u0131 de\u011ferlerin t\u00fckenmedi\u011fini g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne seriyor. Onlardan biri hi\u00e7 \u015f\u00fcphesiz SHOW TV'nin televizyon ve tiyatro tarihine ad\u0131n\u0131 alt\u0131n harflerle yazd\u0131ran 'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'u... Bunu; hangi \u00f6zellikleriyle sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, 12'nci sezonunda 12 izleyicinin 'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'un kendilerini nas\u0131l etkiledi\u011fini, hayatlar\u0131nda nas\u0131l bir yer edindi\u011fi Haftan\u0131n Portresi'nde","slug":"guldur-guldur-show-da-kahkahanin-12-nci-sezonu-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guldur-guldur-show-da-kahkahanin-12-nci-sezonu-magazin-haberleri-3728910-amp","url":"\/guldur-guldur-show-da-kahkahanin-12-nci-sezonu-magazin-haberleri-3728910-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show'da kahkahan\u0131n 12'nci sezonu","updatedDateTime":"2024-10-20 11:40:12","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1729332402\/3728910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1729332402\/3728910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/15\/ver1729332402\/3728910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3728910\" data-newsname=\"Kahkahan\u0131n 12'nci sezonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729909,"type":"news","title":"Vural \u00c7elik'e veda","spot":"Kalp krizi nedeniyle \u00f6nceki g\u00fcn hayat\u0131n\u0131 kaybeden Vural \u00c7elik, son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131. Annesi ve k\u0131z karde\u015finin hayk\u0131r\u0131\u015flar\u0131, y\u00fcrekleri da\u011flad\u0131","slug":"vural-celik-son-yolculuguna-ugurlandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729909","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vural-celik-son-yolculuguna-ugurlandi-3729909-amp","url":"\/vural-celik-son-yolculuguna-ugurlandi-3729909-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vural \u00c7elik, son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-19 15:31:20","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729336892\/3729909\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729336892\/3729909_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729336892\/3729909_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3729909\" data-newsname=\"Vural \u00c7elik'e veda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730125,"type":"photoNews","title":"\u00c7ekimleri tamamland\u0131","spot":"Kerem Al\u0131\u015f\u0131k, Hande Soral ve \u015eenay G\u00fcrler'i bir araya getiren 'Ak\u0131ldan Kalbe' filmi, 20 Aral\u0131k'ta sinemalarda izleyiciyle bulu\u015facak","slug":"akildan-kalbe-adli-filminin-cekimleri-tamamlandi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akildan-kalbe-adli-filminin-cekimleri-tamamlandi-magazin-haberleri-3730125-amp","url":"\/akildan-kalbe-adli-filminin-cekimleri-tamamlandi-magazin-haberleri-3730125-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Ak\u0131ldan Kalbe' adl\u0131 filminin \u00e7ekimleri tamamland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-19 15:18:54","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729340228\/3730125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3730125\" data-newsname=\"\u00c7ekimleri tamamland\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3730101,"type":"photoNews","title":"Bebeklerinin cinsiyeti belli oldu","spot":"\u0130talya'n\u0131n ba\u015fkenti Roma'da evlenen P\u0131nar Deniz ile Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m, bebeklerinin cinsiyetini duyurdu","slug":"pinar-deniz-ile-kaan-yildirim-in-bebeklerinin-cinsiyeti-belli-oldu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730101","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-ile-kaan-yildirim-in-bebeklerinin-cinsiyeti-belli-oldu-magazin-haberleri-3730101-amp","url":"\/pinar-deniz-ile-kaan-yildirim-in-bebeklerinin-cinsiyeti-belli-oldu-magazin-haberleri-3730101-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz ile Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131n bebeklerinin cinsiyeti belli oldu","updatedDateTime":"2024-10-19 13:40:43","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729334106\/3730101\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729334106\/3730101_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729334106\/3730101_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3730101\" data-newsname=\"Bebeklerinin cinsiyeti belli oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730093,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc oyuncunun ac\u0131 g\u00fcn\u00fc","spot":"Yasemin Kay Allen, sosyal medya hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 duyuruyla babas\u0131n\u0131n vefat etti\u011fini duyurdu","slug":"yasemin-kay-allen-babasi-dudley-allen-i-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730093","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasemin-kay-allen-babasi-dudley-allen-i-kaybetti-3730093-amp","url":"\/yasemin-kay-allen-babasi-dudley-allen-i-kaybetti-3730093-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasemin Kay Allen, babas\u0131 Dudley Allen'\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-10-19 13:18:22","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729333088\/3730093\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729333088\/3730093_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729333088\/3730093_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3730093\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc oyuncunun ac\u0131 g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730074,"type":"news","title":"\u00c7ocukluk hali ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n 12 ya\u015f\u0131na ait nostaljik bir videosu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Y\u0131lmaz'\u0131n o ya\u015flardaki hali, kariyerinin i\u015faretiymi\u015f","slug":"cem-yilmaz-in-12-yasindaki-halleri-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730074","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cem-yilmaz-in-12-yasindaki-halleri-magazin-haberleri-3730074-amp","url":"\/cem-yilmaz-in-12-yasindaki-halleri-magazin-haberleri-3730074-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cem Y\u0131lmaz'\u0131n 12 ya\u015f\u0131ndaki halleri","updatedDateTime":"2024-10-19 12:03:15","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729328180\/3730074\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729328180\/3730074_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729328180\/3730074_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3730074\" data-newsname=\"\u00c7ocukluk hali ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730035,"type":"photoNews","title":"Kay\u0131nperederiyle kebap yapt\u0131","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz ay \u0130talya'da evlenen P\u0131nar Deniz ve Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m, aile aras\u0131nda nik\u00e2h yeme\u011fi d\u00fczenledi. Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m, kay\u0131npederiyle kebap yapt\u0131","slug":"pinar-deniz-ve-kaan-yildirim-in-aile-yemegi-kayinperederiyle-kebap-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730035","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pinar-deniz-ve-kaan-yildirim-in-aile-yemegi-kayinperederiyle-kebap-yapti-3730035-amp","url":"\/pinar-deniz-ve-kaan-yildirim-in-aile-yemegi-kayinperederiyle-kebap-yapti-3730035-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"P\u0131nar Deniz ve Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131n aile yeme\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-19 10:28:06","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729321343\/3730035\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729321343\/3730035_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729321343\/3730035_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3730035\" data-newsname=\"Kay\u0131nperederiyle kebap yapt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730039,"type":"news","title":"Sanat devrimin galas\u0131 yap\u0131ld\u0131","spot":"T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131'n\u0131 katk\u0131lar\u0131yla BKM\u2019nin yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131nda \u00e7ekilen 'Bir Cumhuriyet \u015eark\u0131s\u0131'n\u0131n galas\u0131na \u00e7ok say\u0131da \u00fcnl\u00fc kat\u0131ld\u0131. Oyuncular ve konuklar, kahkahalar\u0131 kadar g\u00f6zya\u015flar\u0131na da h\u00e2kim olamad\u0131","slug":"bir-cumhuriyet-sarkisi-nin-galasi-yapildi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730039","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-cumhuriyet-sarkisi-nin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3730039-amp","url":"\/bir-cumhuriyet-sarkisi-nin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3730039-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Bir Cumhuriyet \u015eark\u0131s\u0131'n\u0131n  galas\u0131 yap\u0131ld\u0131 ","updatedDateTime":"2024-10-19 10:09:40","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729321015\/3730039\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729321015\/3730039_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729321015\/3730039_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3730039\" data-newsname=\"Sanat devrimin galas\u0131 yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729997,"type":"news","title":"A\u015fk sorusuna sessiz kald\u0131","spot":"Hadise, y\u00f6netmen \u015eenol S\u00f6nmez ile a\u015fk ya\u015fay\u0131p ya\u015famad\u0131\u011f\u0131 sorusuna sessiz kald\u0131","slug":"hadise-ask-sorusuna-sessiz-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729997","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hadise-ask-sorusuna-sessiz-kaldi-3729997-amp","url":"\/hadise-ask-sorusuna-sessiz-kaldi-3729997-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hadise, a\u015fk sorusuna sessiz kald\u0131","updatedDateTime":"2024-10-19 09:33:54","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/19\/ver1729285940\/3729997\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3729997\" data-newsname=\"A\u015fk sorusuna sessiz kald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729547,"type":"news","title":"Kimi \u00e7ocu\u011funu ihbar etti kimi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 reddetti","spot":"Bu haftan\u0131n \u00f6ne \u00e7\u0131kan payla\u015f\u0131mlar\u0131; Ankaral\u0131 Turgut ve Umut Aky\u00fcrek'ten gelirken; 51 ya\u015f\u0131nda hayata veda eden Vural \u00c7elik'in videolar\u0131 y\u00fcrek burktu. G\u00f6k\u00e7e Bahad\u0131r'\u0131n sa\u00e7\u0131n\u0131n alev ald\u0131\u011f\u0131 anlar sosyal medyada viral olurken O\u011fuzhan Ko\u00e7 - Hazal Suba\u015f\u0131'n\u0131n yeni ili\u015fkisi sosyal medyada de\u015fifre edildi. Detaylar\u0131 'Panorama'da...","slug":"haftaya-damgasini-vuran-unluler-ankarali-turgut-gokce-bahadir-aydilge-kimi-sacindan-oluyordu-kimi-ai","writer":"1673","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729547","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haftaya-damgasini-vuran-unluler-ankarali-turgut-gokce-bahadir-aydilge-kimi-sacindan-oluyordu-kimi-ai-3729547-amp","url":"\/haftaya-damgasini-vuran-unluler-ankarali-turgut-gokce-bahadir-aydilge-kimi-sacindan-oluyordu-kimi-ai-3729547-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kimi \u00e7ocu\u011funu ihbar etti kimi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 reddetti","updatedDateTime":"2024-10-19 01:03:55","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729254573\/3729547\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729254573\/3729547_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729254573\/3729547_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3729547\" data-newsname=\"Kimi \u00e7ocu\u011funu ihbar etti kimi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 reddetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729641,"type":"news","title":"\u00dcnl\u00fc oyuncu hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Vural \u00c7elik, hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u00c7elik, evinde polis taraf\u0131ndan \u00f6l\u00fc olarak bulundu. Vural \u00c7elik, ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l verdi\u011fi bir r\u00f6portajda; \"3 g\u00fcnl\u00fck d\u00fcnya\" demi\u015fti. Vural \u00c7elik\u2019in \u00f6l\u00fcm nedeni kalp krizi olarak a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"son-dakika-unlu-oyuncu-vural-celik-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729641","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-unlu-oyuncu-vural-celik-hayatini-kaybetti-3729641-amp","url":"\/son-dakika-unlu-oyuncu-vural-celik-hayatini-kaybetti-3729641-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcnl\u00fc oyuncu Vural \u00c7elik, hayat\u0131n\u0131 kaybetti ","updatedDateTime":"2024-10-18 23:12:51","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729282365\/3729641\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729282365\/3729641_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729282365\/3729641_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3729641\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc oyuncu hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729837,"type":"news","title":"'Hen\u00fcz bir anne de\u011filim ama i\u00e7im yan\u0131yor'","spot":"10 bebe\u011fin yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesinde \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan Yenido\u011fan \u00c7etesi'ne tepkiler s\u00fcr\u00fcyor. \u00dcnl\u00fcler de tepkilerini dile getirerek; \"\u0130\u00e7imiz yan\u0131yor\" dedi","slug":"hadise-nin-isyani-henuz-bir-anne-degilim-ama-icim-yaniyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729837","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hadise-nin-isyani-henuz-bir-anne-degilim-ama-icim-yaniyor-magazin-haberleri-3729837-amp","url":"\/hadise-nin-isyani-henuz-bir-anne-degilim-ama-icim-yaniyor-magazin-haberleri-3729837-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hadise'nin isyan\u0131: Hen\u00fcz bir anne de\u011filim ama i\u00e7im yan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-10-18 14:17:59","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729247142\/3729837\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729247142\/3729837_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729247142\/3729837_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3729837\" data-newsname=\"'Hen\u00fcz bir anne de\u011filim ama i\u00e7im yan\u0131yor'\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729832,"type":"news","title":"Tart\u0131\u015fma b\u00fcy\u00fcyor","spot":"Antalya Alt\u0131n Portakal Film Festivali'nde 'En \u0130yi Kad\u0131n Oyuncu \u00d6d\u00fcl\u00fc'n\u00fc Binnur Kaya ile payla\u015fan Nur S\u00fcrer'in \u00f6d\u00fcl konu\u015fmas\u0131ndaki c\u00fcmlelerine tepki g\u00f6steren Farah Zeynep Abdullah ile aras\u0131ndaki polemik b\u00fcy\u00fcyor","slug":"nur-surer-den-farah-zeynep-abdullah-a-sert-cevap-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nur-surer-den-farah-zeynep-abdullah-a-sert-cevap-magazin-haberleri-3729832-amp","url":"\/nur-surer-den-farah-zeynep-abdullah-a-sert-cevap-magazin-haberleri-3729832-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nur S\u00fcrer'den Farah Zeynep Abdullah'a sert cevap","updatedDateTime":"2024-10-18 12:52:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729245145\/3729832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729245145\/3729832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729245145\/3729832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3729832\" data-newsname=\"Tart\u0131\u015fma b\u00fcy\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729822,"type":"news","title":"\"Yaln\u0131zl\u0131k k\u00f6t\u00fc \u015fey\"","spot":"51 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden Vural \u00c7elik'in \"Yaln\u0131zl\u0131k k\u00f6t\u00fc \u015fey\" dedi\u011fi videosu y\u00fcrekleri burktu","slug":"avrupa-yakasi-nin-kubilay-i-vural-celik-in-videosu-yurek-burktu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-yakasi-nin-kubilay-i-vural-celik-in-videosu-yurek-burktu-magazin-haberleri-3729822-amp","url":"\/avrupa-yakasi-nin-kubilay-i-vural-celik-in-videosu-yurek-burktu-magazin-haberleri-3729822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vural \u00c7elik: Yaln\u0131zl\u0131k k\u00f6t\u00fc \u015fey","updatedDateTime":"2024-10-18 12:39:33","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729243492\/3729822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729243492\/3729822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729243492\/3729822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3729822\" data-newsname=\"Yaln\u0131zl\u0131k k\u00f6t\u00fc \u015fey\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729788,"type":"news","title":"30 y\u0131l sonra gelen taciz a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"\u015eark\u0131c\u0131 Aydilge, 15 ya\u015f\u0131ndayken ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 tacizi ilk kez kamuoyuyla payla\u015ft\u0131; \"Susmay\u0131n, yard\u0131m isteyin\"","slug":"aydilge-30-yil-once-tacize-ugradigini-acikladi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729788","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aydilge-30-yil-once-tacize-ugradigini-acikladi-magazin-haberleri-3729788-amp","url":"\/aydilge-30-yil-once-tacize-ugradigini-acikladi-magazin-haberleri-3729788-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aydilge, 30 y\u0131l \u00f6nce tacize u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 11:16:08","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239260\/3729788\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239260\/3729788_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729239260\/3729788_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3729788\" data-newsname=\"30 y\u0131l sonra gelen taciz a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729729,"type":"photoNews","title":"Galada bir \u00f6p\u00fc\u015f","spot":"Kerem B\u00fcrsin ile Devrim \u00d6zkan'\u0131n ba\u015frollerini payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 'Mavi Ma\u011fara'n\u0131n galas\u0131 ger\u00e7ekle\u015fti. Galaya; Cansel El\u00e7in, Zeynep Tu\u011f\u00e7e Bayat, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz, Lucas Torreira, P\u0131nar Sabanc\u0131 ve Yasemin \u00d6zilhan gibi \u00fcnl\u00fc isimler kat\u0131ld\u0131","slug":"mavi-magara-nin-galasi-yapildi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729729","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mavi-magara-nin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3729729-amp","url":"\/mavi-magara-nin-galasi-yapildi-magazin-haberleri-3729729-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Mavi Ma\u011fara'da bulu\u015ftular","updatedDateTime":"2024-10-18 10:29:07","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729236529\/3729729\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729236529\/3729729_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729236529\/3729729_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3729729\" data-newsname=\"Galada bir \u00f6p\u00fc\u015f\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729748,"type":"news","title":"\"Organizat\u00f6r sorumluluklar\u0131n\u0131 yerine getirmedi\"","spot":"Nazan \u00d6ncel, Bursa'da verece\u011fi konserini iptal etti\u011fini duyurdu. Sevenlerinden biletlerinin iadelerini almas\u0131n\u0131 rica eden \u00d6nce; \"Konserimizi organizat\u00f6r\u00fcn sorumluluklar\u0131n\u0131 yerine getirmemesi nedeniyle iptal etmek zorunda kal\u0131yorum\" dedi","slug":"nazan-oncel-bursa-konserini-iptal-etti-organizator-sorumluluklarini-yerine-getirmedi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729748","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nazan-oncel-bursa-konserini-iptal-etti-organizator-sorumluluklarini-yerine-getirmedi-magazin-haberleri-3729748-amp","url":"\/nazan-oncel-bursa-konserini-iptal-etti-organizator-sorumluluklarini-yerine-getirmedi-magazin-haberleri-3729748-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nazan \u00d6ncel, Bursa konserini iptal etti","updatedDateTime":"2024-10-18 09:58:59","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729233992\/3729748\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729233992\/3729748_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729233992\/3729748_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3729748\" data-newsname=\"Organizat\u00f6r sorumluluklar\u0131n\u0131 yerine getirmedi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729734,"type":"news","title":"\"Seni evlendi\u011fimiz g\u00fcnden daha \u00e7ok seviyorum\"","spot":"2018'de Emily Mahringer ile evlenen G\u00fcrgen \u00d6z, evlilik y\u0131l d\u00f6n\u00fcmlerini kutlad\u0131. \u00d6z, e\u015fine; \"Seni evlendi\u011fimiz g\u00fcnden daha \u00e7ok seviyorum\" s\u00f6zleriyle seslendi","slug":"gurgen-oz-den-esi-emily-mahringer-a-seni-evlendigimiz-gunden-daha-cok-seviyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729734","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gurgen-oz-den-esi-emily-mahringer-a-seni-evlendigimiz-gunden-daha-cok-seviyorum-magazin-haberleri-3729734-amp","url":"\/gurgen-oz-den-esi-emily-mahringer-a-seni-evlendigimiz-gunden-daha-cok-seviyorum-magazin-haberleri-3729734-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcrgen \u00d6z'den e\u015fi Emily Mahringer'a: Seni evlendi\u011fimiz g\u00fcnden daha \u00e7ok seviyorum","updatedDateTime":"2024-10-18 09:39:30","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232590\/3729734\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232590\/3729734_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232590\/3729734_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3729734\" data-newsname=\"Seni evlendi\u011fimiz g\u00fcnden daha \u00e7ok seviyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729731,"type":"photoNews","title":"Takip\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131 katlad\u0131","spot":"'Miss Universe T\u00fcrkiye' g\u00fczellik yar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 kazanarak tac\u0131n\u0131 takan Ayliz Duman'\u0131n, sosyal medyadaki takip\u00e7i say\u0131s\u0131 yakla\u015f\u0131k 5 kat artarak, 40 binden 190 bine ula\u015ft\u0131","slug":"ayliz-duman-idil-bilgen-e-fark-atti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayliz-duman-idil-bilgen-e-fark-atti-magazin-haberleri-3729731-amp","url":"\/ayliz-duman-idil-bilgen-e-fark-atti-magazin-haberleri-3729731-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayliz Duman takip\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131 katlad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-18 09:35:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232691\/3729731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232691\/3729731_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729232691\/3729731_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3729731\" data-newsname=\"Takip\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131 katlad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729722,"type":"photoNews","title":"'Gelin Tak\u0131m\u0131'nda bulu\u015ftular","spot":"Oyuncu kadrosunda; Seda Bakan, \u015eebnem Bozoklu, Ecem Erkek, Nilperi \u015eahinkaya, Mehmet G\u00fcns\u00fcr, F\u0131rat \u00c7elik, Ali Yo\u011furt\u00e7uo\u011flu, Do\u011fan Bayraktar ve Ay\u015fenil \u015eaml\u0131o\u011flu'nun yer ald\u0131\u011f\u0131 'Gelin Tak\u0131m\u0131' filminin galas\u0131 ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"gelin-takimi-nda-bulustular-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729722","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gelin-takimi-nda-bulustular-magazin-haberleri-3729722-amp","url":"\/gelin-takimi-nda-bulustular-magazin-haberleri-3729722-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Gelin Tak\u0131m\u0131'nda bulu\u015ftular","updatedDateTime":"2024-10-18 08:30:49","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729229407\/3729722\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3729722\" data-newsname=\"'Gelin Tak\u0131m\u0131'nda bulu\u015ftular\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729713,"type":"news","title":"\"Ucuz atlatt\u0131k\"","spot":"G\u00f6k\u00e7e Bahad\u0131r, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde e\u015fi Emir Ersoy'un do\u011fum g\u00fcn\u00fc pastas\u0131n\u0131 \u00fcflerken sa\u00e7\u0131n\u0131n bir k\u0131sm\u0131n\u0131n alev almas\u0131yla sevenlerini korkutmu\u015ftu. Ya\u015fanan talihsizlik hakk\u0131nda konu\u015fan Bahad\u0131r; \"\u00c7abuk s\u00f6nd\u00fc, neyse ki ucuz atlatt\u0131k\" dedi","slug":"gokce-bahadir-ucuz-atlattik-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729713","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gokce-bahadir-ucuz-atlattik-magazin-haberleri-3729713-amp","url":"\/gokce-bahadir-ucuz-atlattik-magazin-haberleri-3729713-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6k\u00e7e Bahad\u0131r: Ucuz atlatt\u0131k","updatedDateTime":"2024-10-18 08:26:38","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729226312\/3729713\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729226312\/3729713_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/18\/ver1729226312\/3729713_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3729713\" data-newsname=\"Ucuz atlatt\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729586,"type":"news","title":"\"Hira bileklerini k\u0131rd\u0131\"","spot":"\u015eark\u0131c\u0131 Demet Akal\u0131n, k\u0131z\u0131 Hira'n\u0131n spor yaparken el bileklerini k\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"demet-akalin-hira-bileklerini-kirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729586","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/demet-akalin-hira-bileklerini-kirdi-3729586-amp","url":"\/demet-akalin-hira-bileklerini-kirdi-3729586-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Demet Akal\u0131n: Hira bileklerini k\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-17 16:58:25","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729172368\/3729586\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3729586\" data-newsname=\"Hira bileklerini k\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729384,"type":"photoNews","title":"\"Her yerim do\u011fal\"","spot":"'Miss Universe T\u00fcrkiye' g\u00fczellik yar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 kazanarak tac\u0131n\u0131 takan Ayliz Duman, yar\u0131\u015fma sonras\u0131nda duygular\u0131n\u0131 dile getirdi. Duman ayr\u0131ca, 'estetikli' yorumlar\u0131na; \"Her yerim do\u011fal\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi","slug":"ayliz-duman-kendimi-inanilmaz-sansli-hissediyorum-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayliz-duman-kendimi-inanilmaz-sansli-hissediyorum-magazin-haberleri-3729384-amp","url":"\/ayliz-duman-kendimi-inanilmaz-sansli-hissediyorum-magazin-haberleri-3729384-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayliz Duman: Her yerim do\u011fal","updatedDateTime":"2024-10-17 16:23:30","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729171315\/3729384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729171315\/3729384_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729171315\/3729384_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3729384\" data-newsname=\"Her yerim do\u011fal\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729572,"type":"news","title":"A\u011fa\u00e7 tepesinde bir \u00fcnl\u00fc","spot":"H\u00fclya Av\u015far ile Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay'\u0131n sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 dikkat \u00e7ekti; Av\u015far a\u011fa\u00e7 tepesine \u00e7\u0131karak zeytin toplarken, Ye\u015fil\u00e7ay ekim ay\u0131nda denize girip esprili bir Victoria's Secret payla\u015f\u0131m\u0131nda bulundu","slug":"hulya-avsar-ve-nurgul-yesilcay-in-sosyal-medya-paylasimlari-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729572","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hulya-avsar-ve-nurgul-yesilcay-in-sosyal-medya-paylasimlari-magazin-haberleri-3729572-amp","url":"\/hulya-avsar-ve-nurgul-yesilcay-in-sosyal-medya-paylasimlari-magazin-haberleri-3729572-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"H\u00fclya Av\u015far ve Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay'\u0131n, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131","updatedDateTime":"2024-10-17 16:07:18","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729170283\/3729572\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3729572\" data-newsname=\"A\u011fa\u00e7 tepesinde bir \u00fcnl\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729554,"type":"news","title":"Birka\u00e7 saatli\u011fine T\u00fcrkiye'ye geldi","spot":"Sir Elton John, \u00f6\u011fle yeme\u011fi i\u00e7in birka\u00e7 saatli\u011fine T\u00fcrkiye\u2019ye geldi. John, ziyaretini; \"Bu, asla unutamayaca\u011f\u0131m bir deneyimdi\" s\u00f6zleriyle yorumlad\u0131","slug":"birkac-saatligine-turkiye-ye-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729554","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/birkac-saatligine-turkiye-ye-geldi-3729554-amp","url":"\/birkac-saatligine-turkiye-ye-geldi-3729554-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sir Elton John, \u00f6\u011fle yeme\u011fini \u0130stanbul'da yedi ","updatedDateTime":"2024-10-17 15:34:01","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729168448\/3729554\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729168448\/3729554_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729168448\/3729554_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3729554\" data-newsname=\"Birka\u00e7 saatli\u011fine T\u00fcrkiye'ye geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729503,"type":"news","title":"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc unutulmad\u0131","spot":"8 Temmuz 2023'te lenfoma nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u00d6zkan U\u011fur, do\u011fum g\u00fcn\u00fcnde unutulmad\u0131","slug":"ozkan-ugur-un-dogum-gunu-unutulmadi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozkan-ugur-un-dogum-gunu-unutulmadi-magazin-haberleri-3729503-amp","url":"\/ozkan-ugur-un-dogum-gunu-unutulmadi-magazin-haberleri-3729503-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6zkan U\u011fur'un do\u011fum g\u00fcn\u00fc unutulmad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-17 14:35:43","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729164939\/3729503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729164939\/3729503_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729164939\/3729503_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3729503\" data-newsname=\"Do\u011fum g\u00fcn\u00fc unutulmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729452,"type":"news","title":"Attan d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Bir s\u00fcredir binicilik dersi alan Danla Bilic, ata binip dubalardan atlad\u0131ktan sonra yere d\u00fc\u015ft\u00fc","slug":"danla-bilic-attan-dustu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729452","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/danla-bilic-attan-dustu-magazin-haberleri-3729452-amp","url":"\/danla-bilic-attan-dustu-magazin-haberleri-3729452-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Danla Bilic, attan d\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-17 13:27:36","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729155251\/3729452\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729155251\/3729452_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729155251\/3729452_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3729452\" data-newsname=\"Attan d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729450,"type":"news","title":"Kademeli ayr\u0131l\u0131k","spot":"Nilperi \u015eahinkaya, Emre Yusufi ile olan ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131; 'Kademeli ayr\u0131l\u0131k' \u015feklinde yorumlayarak ili\u015fki l\u00fcgatine yeni bir tan\u0131mlama ekledi","slug":"emre-yusufi-den-ayrilan-nilperi-sahinkaya-dan-kademeli-ayrilik-aciklamasi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729450","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emre-yusufi-den-ayrilan-nilperi-sahinkaya-dan-kademeli-ayrilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3729450-amp","url":"\/emre-yusufi-den-ayrilan-nilperi-sahinkaya-dan-kademeli-ayrilik-aciklamasi-magazin-haberleri-3729450-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nilperi \u015eahinkaya'dan 'kademeli ayr\u0131l\u0131k' a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-17 12:31:59","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729155386\/3729450\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729155386\/3729450_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729155386\/3729450_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3729450\" data-newsname=\"Kademeli ayr\u0131l\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729437,"type":"news","title":"D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc kez fahri doktora \u00fcnvan\u0131 ald\u0131","spot":"T\u00fcrkan \u015eoray, Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019nde (KKTC), Girne Amerikan \u00dcniversitesi\u2019nin akademik y\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renine kat\u0131ld\u0131. T\u00f6rende, \u015eoray\u2019a 'Bal\u0131k\u00e7\u0131 K\u0131z' filminden esinlenerek haz\u0131rlanan k\u0131rm\u0131z\u0131 beyaz renkteki GA\u00dc c\u00fcbbesi giydirilerek fahri doktora \u00fcnvan\u0131 takdim edildi","slug":"turkan-soray-a-dorduncu-kez-fahri-doktora-unvani-verildi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729437","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkan-soray-a-dorduncu-kez-fahri-doktora-unvani-verildi-magazin-haberleri-3729437-amp","url":"\/turkan-soray-a-dorduncu-kez-fahri-doktora-unvani-verildi-magazin-haberleri-3729437-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkan \u015eoray'a d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc kez fahri doktora \u00fcnvan\u0131 verildi","updatedDateTime":"2024-10-17 12:17:22","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729156354\/3729437\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729156354\/3729437_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729156354\/3729437_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3729437\" data-newsname=\"D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc kez fahri doktora \u00fcnvan\u0131 ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3729376,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye G\u00fczeli'nden yeni mesaj","spot":"11 Eyl\u00fcl 2024'te ger\u00e7ekle\u015ftirilen Miss Turkey 2024 yar\u0131\u015fmas\u0131nda T\u00fcrkiye'nin en g\u00fczel k\u0131z\u0131 \u00fcnvan\u0131n\u0131 kazanan \u0130dil Bilgen, yeni bir a\u00e7\u0131klamada bulundu","slug":"turkiye-guzeli-idil-bilgen-den-yeni-mesaj-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3729376","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-guzeli-idil-bilgen-den-yeni-mesaj-magazin-haberleri-3729376-amp","url":"\/turkiye-guzeli-idil-bilgen-den-yeni-mesaj-magazin-haberleri-3729376-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye G\u00fczeli \u0130dil Bilgen'den yeni mesaj","updatedDateTime":"2024-10-17 10:39:30","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729145171\/3729376\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729145171\/3729376_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/17\/ver1729145171\/3729376_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3729376\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye G\u00fczeli'nden yeni mesaj\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730916,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, partisinin genel merkezinde Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131'nda konu\u015ftu. Bah\u00e7eli'nin tarihi karde\u015flik ad\u0131m\u0131n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"T\u00fcrkiye'nin gelece\u011finde ter\u00f6r ve ter\u00f6r\u00fcn karanl\u0131k y\u00fcz\u00fcne yer yoktur. Hep beraber ter\u00f6r\u00fcn ve \u015fiddetin olmad\u0131\u011f\u0131 bir T\u00fcrkiye'yi in\u015fa edelim istiyoruz. Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z tarihi f\u0131rsat penceresi h\u0131rsa kurban edilmemeli. Siyaset kurumu, Meclis, sivil toplum, bas\u0131n, akademi ve toplum olarak ter\u00f6r\u00fcn olmad\u0131\u011f\u0131 bir T\u00fcrkiye in\u015fa edelim\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3730916-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3730916","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-10-22 15:24:40","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599878\/3730916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599878\/3730916_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599878\/3730916_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3730916\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730806,"type":"news","title":"Bah\u00e7eli'den grup toplant\u0131s\u0131nda \u00d6calan i\u00e7in \"umut hakk\u0131\" \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131","spot":"MHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Devlet Bah\u00e7eli, TBMM'de partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda ter\u00f6r\u00fcn sonland\u0131r\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin dikkat \u00e7eken bir \u00e7a\u011fr\u0131da bulundu. T\u00fcrkiye'nin yeni bir \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcrecine de\u011fil, bin y\u0131ll\u0131k karde\u015fli\u011fi daha da kuvvetlendirmeye ihtiyac\u0131 oldu\u011funu kaydeden Bah\u00e7eli, \"Ter\u00f6rist ba\u015f\u0131 i\u015fin i\u00e7inde olmazsa bir \u015fey \u00e7\u0131kmaz diyenlere sesleniyorum; T\u00fcrkiye'ye getirilirken her t\u00fcrl\u00fc hizmete haz\u0131r\u0131m diyen ter\u00f6rist ba\u015f\u0131 buyursun gelsin TBMM'de DEM s\u0131ralar\u0131na kat\u0131l\u0131p silah b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ilan etsin, \u00f6rg\u00fct\u00fcn la\u011fvedildi\u011fini hayk\u0131rs\u0131n. Bu dirayeti g\u00f6sterirse umut hakk\u0131n\u0131n kullan\u0131m\u0131yla ilgili yasal d\u00fczenlemenin yap\u0131lmas\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fc de ard\u0131na kadar a\u00e7\u0131ls\u0131n. Her ad\u0131m\u0131 atmaya kararl\u0131, inan\u00e7l\u0131y\u0131z.\" dedi.","slug":"bahceli-den-grup-toplantisinda-ocalan-icin-umut-hakki-cikisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730806","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bahceli-den-grup-toplantisinda-ocalan-icin-umut-hakki-cikisi-3730806-amp","url":"\/bahceli-den-grup-toplantisinda-ocalan-icin-umut-hakki-cikisi-3730806","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bah\u00e7eli'den tarihi karde\u015flik ad\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 14:24:11","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596224\/3730806\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596224\/3730806_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596224\/3730806_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3730806\" data-newsname=\"Bah\u00e7eli'den grup toplant\u0131s\u0131nda \u00d6calan i\u00e7in umut hakk\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730898,"type":"news","title":"DEM Parti\u2019den Bah\u00e7eli\u2019nin \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131na ilk yan\u0131t","spot":"DEM Parti E\u015f Genel Ba\u015fkan\u0131 T\u00fclay Hatimo\u011fullar\u0131 Oru\u00e7 partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda Bah\u00e7eli\u2019nin \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131na yan\u0131t verdi: \u201cGer\u00e7ek bar\u0131\u015f bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olacaksa tecrit kald\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r. Sorunun \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde pusula demokratik m\u00fczakeredir, onurlu bar\u0131\u015ft\u0131r. \u00c7\u00f6z\u00fcm\u00fc kimseden dilenmiyoruz. Onurlu bir bar\u0131\u015f i\u00e7in de insiyatif almaya haz\u0131r\u0131z\u201d","slug":"son-dakika-dem-partiden-bahcelinin-cagrisina-ilk-yanit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730898","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-dem-partiden-bahcelinin-cagrisina-ilk-yanit-3730898-amp","url":"\/son-dakika-dem-partiden-bahcelinin-cagrisina-ilk-yanit-3730898","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DEM Parti\u2019den Bah\u00e7eli\u2019nin \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131na ilk yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-10-22 15:13:08","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599197\/3730898\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599197\/3730898_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599197\/3730898_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3730898\" data-newsname=\"DEM Parti\u2019den Bah\u00e7eli\u2019nin \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131na ilk yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730899,"type":"news","title":"\"Bar\u0131\u015fa kar\u015f\u0131 tek s\u00f6z s\u00f6ylemeyece\u011fiz\"","spot":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, TBMM'deki grup toplant\u0131s\u0131nda, MHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Devlet Bah\u00e7eli'nin, ter\u00f6rist ba\u015f\u0131 Abdullah \u00d6calan ile ilgili \u00f6nerisine yan\u0131t verdi. \u00d6zel, \"T\u00fcrkiye'ye bir daha \u015fehit gelmeyecekse, analar\u0131n g\u00f6zya\u015f\u0131 duracaksa bu \u00fclke bir ve beraber olacaksa, bunun i\u00e7in s\u00f6ylenen her s\u00f6z \u00f6nemli s\u00f6yleyen k\u0131ymetlidir. Devlet beyin a\u00e7\u0131klamas\u0131, ge\u00e7mi\u015fin hatas\u0131n\u0131n tekrarlanmas\u0131d\u0131r. Ne yap\u0131lacaksa Meclis'te, samimi bir \u015fekilde \u015feffaf bi\u00e7imde yap\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bu i\u015fte toplumsal bir mutabakat olmadan sonu\u00e7 al\u0131namaz. Ge\u00e7mi\u015fte tek ba\u015f\u0131na AK Parti bu s\u00fcreci g\u00f6t\u00fcrd\u00fc, d\u00fcnya kadar askerimiz, polisimiz \u015fehit oldu. Devlet bey, '\u00d6calan gelsin konu\u015fsun b\u00fct\u00fcn mesele bitsin' diyor. Bu i\u015f bir akt\u00f6r\u00fcn gelip konu\u015fmas\u0131yla \u00e7\u00f6z\u00fclmez. Bu i\u015f b\u00fct\u00fcn partilerin yuvarlak bir masan\u0131n etraf\u0131nda oturup, kendi \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131 de\u011fil T\u00fcrkiye'ye \u00f6ncelik vererek konu\u015fulmal\u0131d\u0131r. Bu i\u015fte STK'lar\u0131 d\u0131\u015flayamazs\u0131n\u0131z. \u0130\u015fine gelen akt\u00f6r\u00fc parlatt\u0131\u011f\u0131n, i\u015fine gelmeyen akt\u00f6r\u00fc oyunun d\u0131\u015f\u0131na att\u0131\u011f\u0131n bir \u00f6neri, Recep Tayyip Erdo\u011fan i\u00e7in bir plan gibi kokuyor, ama k\u00f6t\u00fc kokuyor. Say\u0131n Bah\u00e7eli'nin davetiyle bu i\u015fin \u00e7\u00f6z\u00fclmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir\" dedi","slug":"chp-lideri-ozel-grup-toplantisinda-konusuyor-chp-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730899","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-lideri-ozel-grup-toplantisinda-konusuyor-chp-haberleri-3730899-amp","url":"\/chp-lideri-ozel-grup-toplantisinda-konusuyor-chp-haberleri-3730899","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Bu i\u015f bir akt\u00f6r\u00fcn gelip konu\u015fmas\u0131yla \u00e7\u00f6z\u00fclmez\"","updatedDateTime":"2024-10-22 16:15:03","updatedDateTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729598498\/3730899\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729598498\/3730899_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729598498\/3730899_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3730899\" data-newsname=\"Bar\u0131\u015fa kar\u015f\u0131 tek s\u00f6z s\u00f6ylemeyece\u011fiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730970,"type":"news","title":"Mezarl\u0131ktaki vah\u015fette s\u0131r perdesi aralan\u0131yor!","spot":"Adana'da kabir ziyareti s\u0131ras\u0131nda \u015eenay Ger\u00e7ek ile k\u0131zlar\u0131 G\u00fcldane ve Gaye Ger\u00e7ek'in vah\u015fice \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesinde detaylar ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor. Kan donduran cinayetlerde 3 kad\u0131n\u0131 kur\u015fun ya\u011fd\u0131r\u0131p \u00f6ld\u00fcren katil her yerde aran\u0131rken, sald\u0131rgan\u0131n aileyi o\u011flunun intihar\u0131ndan sorumlu tuttu\u011fu ve bu nedenle sald\u0131r\u0131y\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"mezarliktaki-vahsette-sir-perdesi-aralaniyor-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mezarliktaki-vahsette-sir-perdesi-aralaniyor-son-dakika-haberi-3730970-amp","url":"\/mezarliktaki-vahsette-sir-perdesi-aralaniyor-son-dakika-haberi-3730970","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mezarl\u0131ktaki vah\u015fette s\u0131r perdesi aralan\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-10-22 16:37:54","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729604261\/3730970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729604261\/3730970_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729604261\/3730970_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3730970\" data-newsname=\"Mezarl\u0131ktaki vah\u015fette s\u0131r perdesi aralan\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730965,"type":"news","title":"FET\u00d6\u2019ye \u2018pro\u2019 gizleme","spot":"FET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Fetullah G\u00fclen\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan g\u00f6zler Pensilvanya\u2019daki \u00e7iftli\u011fine \u00e7evrilmi\u015fken Google\u2019\u0131n bir karartmas\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u2018Google Earth Pro\u2019 uygulamas\u0131nda FET\u00d6\u2019n\u00fcn adresini arayanlar flu bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor","slug":"google-earthun-pro-uygulamasinda-fetonun-pensilvanyadaki-adresi-gizlendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730965","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/google-earthun-pro-uygulamasinda-fetonun-pensilvanyadaki-adresi-gizlendi-3730965-amp","url":"\/google-earthun-pro-uygulamasinda-fetonun-pensilvanyadaki-adresi-gizlendi-3730965","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Google Earth\u2019\u00fcn \u2018pro\u2019 uygulamas\u0131nda FET\u00d6\u2019n\u00fcn Pensilvanya\u2019daki adresi gizlendi","updatedDateTime":"2024-10-22 16:20:14","updatedDateTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729603142\/3730965\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729603142\/3730965_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729603142\/3730965_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3730965\" data-newsname=\"FET\u00d6\u2019ye \u2018pro\u2019 gizleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730933,"type":"news","title":"Yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131: Hem\u015fire Selen'in \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fcnde ad\u0131 ge\u00e7en doktorun tape kay\u0131tlar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye, g\u00fcnlerdir SGK'dan para almak i\u00e7in bebeklerin \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olan Yenido\u011fan \u00e7etesini konu\u015fuyor. 22'si tutuklu 47 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda haz\u0131rlanan 1399 sayfal\u0131k iddianame ve soru\u015fturmadan da yeni ayr\u0131nt\u0131lar gelmeye devam ediyor. Yenido\u011fan \u00e7etesine y\u00f6nelik teknik ve fiziki takip \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131nda, dikkat \u00e7eken bir ismin telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri soru\u015fturma kapsam\u0131nda yer ald\u0131. Fezlekeye giren telefon kay\u0131tlar\u0131nda, hem\u015fire Selen Bilgin'in, 6 ay \u00f6nce \u00d6zel Birinci Hastanesi'nde ameliyat \u00f6ncesi anestezi i\u00e7in kullan\u0131lan bir ilac\u0131n koluna enjekte edilmesi sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetmesine il\u015fkin ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturmada \u015f\u00fcpheli olarak ifadesi al\u0131nan doktor Fatih Ak\u0131n'\u0131n ismi de yer ald\u0131. Fatih Ak\u0131n ile \u00f6rg\u00fct\u00fcn \u00f6nemli elemanlar\u0131ndan hem\u015fire Hakan Do\u011fukan Ta\u015f\u00e7\u0131 ile yap\u0131lan telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde, bir bebe\u011fin yo\u011fun bak\u0131mda eri\u015fkin kayd\u0131yla takibinin yap\u0131lmas\u0131 konusunda konu\u015ftuklar\u0131 belirlendi.","slug":"yenidogan-cetesi-sorusturmasi-hemsire-selen-in-supheli-olumunde-adi-gecen-doktorun-tape-kayitlari-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-sorusturmasi-hemsire-selen-in-supheli-olumunde-adi-gecen-doktorun-tape-kayitlari-cikti-3730933-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-sorusturmasi-hemsire-selen-in-supheli-olumunde-adi-gecen-doktorun-tape-kayitlari-cikti-3730933","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131: Hem\u015fire Selen'in \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fcnde ad\u0131 ge\u00e7en doktorun tape kay\u0131tlar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 15:18:12","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599475\/3730933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599475\/3730933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729599475\/3730933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3730933\" data-newsname=\"Yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131: Hem\u015fire Selen'in \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm\u00fcnde ad\u0131 ge\u00e7en doktorun tape kay\u0131tlar\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730945,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan yenido\u011fan \u00e7etesi hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, yenido\u011fan \u00e7etesi soru\u015fturmas\u0131 hakk\u0131nda konu\u015ftu. Erdo\u011fan, \"Devletimiz ilk andan itibaren gereken her t\u00fcrl\u00fc ad\u0131m\u0131 atm\u0131\u015ft\u0131r. Bu barbarl\u0131\u011f\u0131 yapanlardan hesab\u0131 en a\u011f\u0131r bi\u00e7imde hukuk \u00f6n\u00fcnde sorulacak\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-yenidogan-cetesi-hakkinda-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730945","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-yenidogan-cetesi-hakkinda-aciklama-3730945-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-yenidogan-cetesi-hakkinda-aciklama-3730945","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan yenido\u011fan \u00e7etesi hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-10-22 15:35:03","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729600500\/3730945\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729600500\/3730945_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729600500\/3730945_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3730945\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan yenido\u011fan \u00e7etesi hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730836,"type":"news","title":"Tehdide boyun e\u011fmeyen Savc\u0131\u2019dan te\u015fekk\u00fcr","spot":"Tehdidine boyun e\u011fmedi\u011fi Mustafa Kemal Zengin\u2019i ters kelep\u00e7eli haliyle izlerken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Savc\u0131 Yavuz Engin, sembol kare ile birlikte sosyal medyada b\u00fcy\u00fck takdir toplad\u0131. Engin, bu ilgiye kay\u0131ts\u0131z kalmad\u0131 ve sosyal medya hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 bir payla\u015f\u0131mla te\u015fekk\u00fcr etti","slug":"savci-yavuz-enginden-tesekkur","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730836","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/savci-yavuz-enginden-tesekkur-3730836-amp","url":"\/savci-yavuz-enginden-tesekkur-3730836","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Savc\u0131 Yavuz Engin\u2019den te\u015fekk\u00fcr","updatedDateTime":"2024-10-22 11:03:32","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584201\/3730836\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584201\/3730836_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584201\/3730836_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3730836\" data-newsname=\"Tehdide boyun e\u011fmeyen Savc\u0131\u2019dan te\u015fekk\u00fcr\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730961,"type":"news","title":"IMF T\u00fcrkiye i\u00e7in b\u00fcy\u00fcme tahminini d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","spot":"Uluslararas\u0131 Para Fonu (IMF), k\u00fcresel ekonomik b\u00fcy\u00fcmenin istikrarl\u0131 ancak zay\u0131f kalaca\u011f\u0131n\u0131n beklendi\u011fini belirterek, b\u00fcy\u00fcme tahminini bu y\u0131l i\u00e7in y\u00fczde 3.2 olarak korudu. \u00dclkelerin ekonomik b\u00fcy\u00fcme tahminlerinin de payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 raporda, T\u00fcrkiye ekonomisinin bu y\u0131l y\u00fczde 3 ve gelecek y\u0131l y\u00fczde 2.7 b\u00fcy\u00fcmesinin beklendi\u011fi ifade edildi. IMF, temmuz ay\u0131ndaki tahminlerinde T\u00fcrkiye ekonomisinin 2024'te y\u00fczde 3.6 ve 2025'te y\u00fczde 2.7 b\u00fcy\u00fcyece\u011fini \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc. IMF raporunda, T\u00fcrkiye ekonomisi i\u00e7in enflasyon beklentileri ise bu y\u0131l sonu i\u00e7in y\u00fczde 43 ve 2025 y\u0131l sonu i\u00e7in y\u00fczde 24 oldu","slug":"imf-turkiye-icin-buyume-tahminini-dusurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730961","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/imf-turkiye-icin-buyume-tahminini-dusurdu-3730961-amp","url":"\/imf-turkiye-icin-buyume-tahminini-dusurdu-3730961-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"IMF T\u00fcrkiye i\u00e7in b\u00fcy\u00fcme tahminini d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-22 16:11:37","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729602672\/3730961\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729602672\/3730961_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729602672\/3730961_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3730961\" data-newsname=\"IMF T\u00fcrkiye i\u00e7in b\u00fcy\u00fcme tahminini d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730890,"type":"news","title":"G.Saray'\u0131n rakibi Elfsborg'u tan\u0131yal\u0131m!","spot":"UEFA Avrupa Ligi 3. haftas\u0131nda temsilcimiz Galatasaray sahas\u0131nda \u0130sve\u00e7 ekibi IF Elfsborg'u a\u011f\u0131rlayacak. HT Spor olarak sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n rakibini mercek alt\u0131na ald\u0131k...","slug":"galatasaray-in-rakibi-elfsborg-u-taniyalim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730890","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-in-rakibi-elfsborg-u-taniyalim-3730890-spor","url":"\/galatasaray-in-rakibi-elfsborg-u-taniyalim-3730890-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'\u0131n rakibi Elfsborg'u tan\u0131yal\u0131m!","updatedDateTime":"2024-10-22 12:53:03","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729590761\/3730890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729590761\/3730890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729590761\/3730890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3730890\" data-newsname=\"G.Saray'\u0131n rakibi Elfsborg'u tan\u0131yal\u0131m!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730905,"type":"news","title":"\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\"","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda evinin merdivenlerinden d\u00fc\u015ferek hastaneye kald\u0131r\u0131lan ve iki kez ent\u00fcbe edilen Reha Muhtar, taburcu olduktan sonra ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730905","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-amp","url":"\/reha-muhtar-her-sey-elimden-alindi-magazin-haberleri-3730905-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reha Muhtar: Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 14:41:58","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729596299\/3730905_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3730905\" data-newsname=\"Her \u015fey elimden al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3730817,"type":"news","title":"Cesedine vergi muafiyeti","spot":"FET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Fetullah G\u00fclen, hakk\u0131nda darbe giri\u015fimi ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok su\u00e7lama varken imtiyazl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc ABD\u2019de defnedilirse \u00f6l\u00fcs\u00fc ile de \u00f6rg\u00fct\u00fcne kazan\u00e7 getirebilir. ABD\u2019deki yasaya g\u00f6re mezar, an\u0131t mezar bulunan araziler vergi muafiyeti kazan\u0131yor. \u00d6rg\u00fct\u00fcn de bu izni ald\u0131\u011f\u0131 ifade ediliyor","slug":"feto-elebasi-pensilvanyadaki-ciftligine-defnedilirse-vergi-muafiyeti-kazanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/feto-elebasi-pensilvanyadaki-ciftligine-defnedilirse-vergi-muafiyeti-kazanacak-3730817-amp","url":"\/feto-elebasi-pensilvanyadaki-ciftligine-defnedilirse-vergi-muafiyeti-kazanacak-3730817","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"FET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Pensilvanya\u2019daki \u00e7iftli\u011fine defnedilirse vergi muafiyeti kazanacak","updatedDateTime":"2024-10-22 10:26:40","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729582021\/3730817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729582021\/3730817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729582021\/3730817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3730817\" data-newsname=\"Cesedine vergi muafiyeti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3730891,"type":"news","title":"\"Son 16 i\u00e7in motivasyonumuz y\u00fcksek\"","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Elfsborg ile oynayacaklar\u0131 UEFA Avrupa Ligi ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Kar\u015f\u0131la\u015fmaya favori olarak \u00e7\u0131kacaklar\u0131n\u0131 belirten Buruk, \"\u00c7ok iyi bir kadroyla ma\u00e7a \u00e7\u0131kma potansiyelimiz var. Bunlar\u0131n hepsi bir motivasyon. Sezon ba\u015f\u0131nda baz\u0131 \u015fanss\u0131zl\u0131klar ya\u015fad\u0131k. Bazen ya\u015fayabiliyoruz. Ben ve oyuncular\u0131m haz\u0131r\u0131z, motiveyiz. Son ligdeki ma\u00e7\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in ligde her \u015fey bizim lehimize. Galatasaray'\u0131n genlerinde olan Avrupa'daki ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131 sahaya yans\u0131tmaya \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z\" dedi.","slug":"okan-buruk-son-16-ya-kalmak-icin-motivasyonumuz-yuksek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730891","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-son-16-ya-kalmak-icin-motivasyonumuz-yuksek-3730891-spor","url":"\/okan-buruk-son-16-ya-kalmak-icin-motivasyonumuz-yuksek-3730891-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk: Son 16'ya kalmak i\u00e7in motivasyonumuz y\u00fcksek","updatedDateTime":"2024-10-22 13:00:16","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591224\/3730891\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591224\/3730891_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591224\/3730891_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3730891\" data-newsname=\"Son 16 i\u00e7in motivasyonumuz y\u00fcksek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730869,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f'ta kaleci depremi!","spot":"Be\u015fikta\u015f, Lyon ve Galatasaray ma\u00e7lar\u0131 \u00f6ncesinde Mert G\u00fcnok'un sakatl\u0131\u011f\u0131yla sars\u0131l\u0131rken Ersin Destano\u011flu'nun da kritik ma\u00e7lar \u00f6ncesinde durumu belirsiz.","slug":"besiktas-ta-kaleci-depremi","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730869","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-kaleci-depremi-3730869-spor","url":"\/besiktas-ta-kaleci-depremi-3730869-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta kaleci depremi!","updatedDateTime":"2024-10-22 12:01:53","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729587719\/3730869\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729587719\/3730869_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729587719\/3730869_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3730869\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta kaleci depremi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730896,"type":"news","title":"Y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek sat\u0131\u015f\u0131","spot":"Eyl\u00fcl ay\u0131nda konut ve konut d\u0131\u015f\u0131 (arsa, tarla, d\u00fckkan vs) sat\u0131\u015ftan olu\u015fan tapu sat\u0131\u015f i\u015flemleri 285 bin 373 adet ile y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek rakam\u0131na ula\u015ft\u0131. Konut d\u0131\u015f\u0131 sat\u0131\u015f, 3 ay sonra konut sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 geride b\u0131rakt\u0131","slug":"tapuda-yilin-en-yuksek-satisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":134,"name":"Emlak","url":"\/ekonomi\/emlak","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/emlak"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tapuda-yilin-en-yuksek-satisi-3730896-amp","url":"\/tapuda-yilin-en-yuksek-satisi-3730896-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tapuda y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek sat\u0131\u015f\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 13:09:27","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591728\/3730896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591728\/3730896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591728\/3730896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3730896\" data-newsname=\"Y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek sat\u0131\u015f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730821,"type":"photoNews","title":"Alperen'den tarihe ge\u00e7en anla\u015fma!","spot":"NBA ekiplerinden Houston Rockets'ta forma giyen milli basketbolcumuz Alperen \u015eeng\u00fcn, tak\u0131m\u0131yla 5 y\u0131l i\u00e7in toplam 185 milyon dolar kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda yeniden anla\u015fmaya vard\u0131. Anla\u015fman\u0131n resmiyete d\u00f6k\u00fclmesiyle birlikte 22 ya\u015f\u0131ndaki y\u0131ld\u0131z pivot, ad\u0131n\u0131 T\u00fcrk basketbol tarihine yazd\u0131racak.","slug":"alperen-sengun-den-turk-basketbol-tarihine-gecen-anlasma","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":172,"name":"Basketbol","url":"\/spor\/basketbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol"},{"id":1726,"name":"NBA","url":"\/spor\/basketbol\/nba","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/basketbol\/nba"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/alperen-sengun-den-turk-basketbol-tarihine-gecen-anlasma-3730821-spor","url":"\/alperen-sengun-den-turk-basketbol-tarihine-gecen-anlasma-3730821-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alperen \u015eeng\u00fcn'den T\u00fcrk basketbol tarihine ge\u00e7en anla\u015fma!","updatedDateTime":"2024-10-22 11:42:31","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729586556\/3730821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729586556\/3730821_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729586556\/3730821_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3730821\" data-newsname=\"Alperen'den tarihe ge\u00e7en anla\u015fma!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3730488,"type":"photoNews","title":"Neden \"Atl\u0131kar\u0131nca\" diyoruz?","spot":"Atl\u0131kar\u0131nca denince akla rengarenk atlar ve d\u00f6nme hissi gelir. Ancak, bu e\u011flence arac\u0131n\u0131n ad\u0131n\u0131n nereden geldi\u011fi pek \u00e7o\u011fumuz i\u00e7in bir muammad\u0131r. \"Kar\u0131nca\" kelimesi nas\u0131l i\u015fin i\u00e7ine girdi ve bu sevimli ismi nas\u0131l ald\u0131? \u0130\u015fte atl\u0131kar\u0131ncan\u0131n k\u00f6kenine dair bilinmeyenler!","slug":"neden-atlikarinca-diyoruz-atlikarincalarin-italyancadan-turkceye-ilginc-seruveni","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730488","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/neden-atlikarinca-diyoruz-atlikarincalarin-italyancadan-turkceye-ilginc-seruveni-3730488-amp","url":"\/neden-atlikarinca-diyoruz-atlikarincalarin-italyancadan-turkceye-ilginc-seruveni-3730488","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Atl\u0131kar\u0131ncan\u0131n isminin arkas\u0131ndaki ilgin\u00e7 dil maceras\u0131: Kar\u0131nca nas\u0131l i\u015fin i\u00e7ine girdi?","updatedDateTime":"2024-10-22 00:56:35","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729547793\/3730488\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729547793\/3730488_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729547793\/3730488_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3730488\" data-newsname=\"Neden Atl\u0131kar\u0131nca diyoruz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3730840,"type":"photoNews","title":"Mou ne yapacak? Avrupa'da sol bek yok","spot":"UEFA Avrupa Ligi'nde Manchester United'\u0131 konuk edecek Fenerbah\u00e7e, Oosterwolde'den gelen sakatl\u0131k haberiyle sars\u0131ld\u0131. Kostic ve Levent Mercan'\u0131 Avrupa kadrosuna yazmayan sar\u0131-lacivertlilerde, teknik direkt\u00f6r Jose Mourinho'nun planlar\u0131 ise alt\u00fcst oldu.","slug":"mourinho-ne-yapacak-avrupa-kadrosunda-sol-bek-yok","writer":"1907","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mourinho-ne-yapacak-avrupa-kadrosunda-sol-bek-yok-3730840-spor","url":"\/mourinho-ne-yapacak-avrupa-kadrosunda-sol-bek-yok-3730840-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mourinho ne yapacak? Avrupa kadrosunda sol bek yok","updatedDateTime":"2024-10-22 11:41:42","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729586507\/3730840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729586507\/3730840_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729586507\/3730840_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3730840\" data-newsname=\"Mou ne yapacak? Avrupa'da sol bek yok\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}}]; </script>   </div> </div>      <div class="it-loading-progress lazy-loading-content-animation my-8 p-4 w-full mx-auto"> <div class="animate-pulse"> <div class="grid grid-cols-3 gap-5"> <div class="col-span-2 space-y-3"> <div class="w-full"> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1 bg-slate-200 rounded"></div> </div> <div class="w-full space-y-3"> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> </div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> </div> </div> </div> <div class="space-y-3"> <div class="w-full"> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1 bg-slate-200 rounded"></div> </div> <div class="w-full space-y-3"> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> </div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> <div class="space-y-3"> <div class="grid grid-cols-3 gap-4"> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-2"></div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded col-span-1"></div> </div> <div class="h-3 bg-slate-200 rounded"></div> </div> </div> <div class="w-full"> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1 bg-slate-200 rounded"></div> </div> </div> </div> </div> </div>         </div>       <div id="page-skin-right-sticky" class="pageskin page-skin-right pageskin-right -mr-[180px] ml-5 hidden justify-start sticky top-[50px] min-w-[160px] h-auto min-h-[600px] text-gray-400 bg-gray-100 dark:bg-gray-700"> <div id="zone_1343" data-zone-id="1343" class="ads-zone refreshed-zone" data-zone-viewtype="banner" data-onRenderEnded="renderPageSkinLeft();"></div> <script> cbgAds.AdsInline(1343); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1343); } }, 5000); })(); </script> </div>      </div>      <div data-type="widgetCookiePolicy" class="max-w-xs min-w-xs fixed z-100 bottom-14 p-5 text-xs shadow-xl bg-yellow-special dark:bg-gray-800 dark:text-gray-100 hidden"> <div class="mb-2.5"> Sizlere daha iyi bir hizmet sunabilmek için sitemizde çerezlerden faydalanıyoruz. Sitemizi kullanmaya devam ederek çerezleri kullanmamıza izin vermiş oluyorsunuz. Detaylı bilgi almak için <a href="/cerez-politikasi" title="Çerez Politikası" class="underline">‘Çerez Politikasını’</a> ve <a href="/aydinlatma-metni" title="Aydınlatma Metni" class="underline">‘Aydınlatma Metnini’</a> inceleyebilirsiniz. </div> <div class="flex"> <button onclick="window.location.href='/cerez-politikasi'" class="border p-2.5 font-bold border-black mr-5 dark:border-0 dark:bg-gray-700">DAHA FAZLA BİLGİ</button> <button class="approve border p-2.5 font-bold text-white border-black bg-black dark:bg-gray-100 dark:text-gray-900">KABUL ET</button> </div> </div>            <div class="widget-scroll-to-top animate-bounce fixed bottom-px right-5 z-60 flex justify-center items-center w-12 h-12 bg-white dark:bg-gray-900 shadow opacity-0 transition duration-500 translate-y-32 cursor-pointer pointer-events-none"> <i class="ht-icon-chevron-top text-xs"></i> </div>        <div id="zone_2037" data-zone-id="2037" class="ads-zone" data-zone-viewtype="banner" data-zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=110"> <script> cbgAds.AdsInline(2037); </script> </div>  </main>  <div class="ht-auth hidden fixed top-0 left-0 z-100 w-full h-screen justify-center items-center"> <button class="ht-auth-close absolute top-0 right-0 w-12 h-12 flex justify-center items-center bg-white dark:bg-gray-900 z-50"> <i class="ht-icon-close"></i> </button> <div class="w-10/12 max-w-md bg-white dark:bg-gray-900 p-10 z-50"> <div class="relative"> <div class="border bg-gray-100 dark:border-gray-800 mb-5"> <div class="widget-tab whitespace-nowrap w-full h-10 relative flex items-center "> <button data-tab="auth-tab1" class="font-bold bg-white dark:bg-gray-800 border-r dark:border-gray-900 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">GİRİŞ YAP</button> <button data-tab="auth-tab2" class="font-bold dark:bg-gray-800 h-10 w-1/2 flex items-center justify-center outline-none">ÜYE OL</button> </div> </div> <div class="widget-tabs w-full h-full block"> <div id="auth-tab1" class="item show w-full"> <div class="ht-auth-login-wrapper"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ve şifre ile giriş yap</span> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800 dark:bg-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-8 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> <div class="w-full flex justify-end"> <button type="button" class="ht-auth-password-click block text-xxs italic text-right text-gray-400">Şifremi unuttum ?</button> </div> </div> <button class="mb-5 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">GİRİŞ YAP</button> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full before:dark:bg-gray-800"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile giriş yap</span> </div> <div class="w-full"> <ul class="flex justify-around social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> </div> <div class="ht-auth-password-wrapper hidden"> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre Yenileme</span> </div> <p class="text-xxs mb-5">Şifre yenileme bağlantısını gönderebilmemiz için e-posta adresinize ihtiyacımız var.</p> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border "> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border outline-none rounded-none appearance-none"> </div> <div class="flex w-full mb-5"> <button class="border-2 border-r-0 border-red-700 w-8/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ŞİFREMİ GÖNDER</button> <button class="ht-auth-password-reminder-cancel-click border-2 border-red-700 w-4/12 h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="button">İPTAL</button> </div> </form> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Şifre yenileme bağlantısı</span> </div> <div class="p-4 bg-yellow-100"> <p class="mb-2.5 text-xs">Şifreniz eposta@email.com adresine başarıyla gönderildi.</p> <p class="text-xs">Lütfen gelen kutunuzu veya spam (önemsiz) klasörünü kontrol edin.</p> </div> </div> </div> <div id="auth-tab2" class="item w-full hidden"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">Sosyal hesap ile üye ol</span> </div> <div class="w-full mb-3"> <ul class="grid grid-cols-4 social-actions"> <li> <a href="#" title="Google" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/google.svg" alt="Google"> <span class="w-full block text-center">Google</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Twitter" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/twitter.svg" alt="Twitter"> <span class="w-full block text-center">Twitter</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Facebook" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/facebook.svg" alt="Facebook"> <span class="w-full block text-center">Facebook</span> </a> </li> <li> <a href="#" title="Apple" class="flex justify-center flex-wrap text-xxs relative"> <img class="w-6 h-6 mb-1" src="/images/common/icon/colored/apple.svg" alt="Apple"> <span class="w-full block text-center">Apple</span> </a> </li> </ul> </div> <div> <form onsubmit="return HTJS.formCheck(this)"> <div class="mb-5 relative before:absolute before:bg-gray-100 before:dark:bg-gray-800 before:h-px before:right-0 before:top-2/4 before:w-full"> <span class="relative inline-block pr-2.5 bg-white dark:bg-gray-900 text-xxs font-bold">E-posta adres ile üye ol</span> </div> <div class="flex space-x-3"> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Ad</label> <input required type="text" name="Ad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative w-6/12 block h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Soyad</label> <input required type="text" name="Soyad" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">E-posta</label> <input required data-type="email" type="text" name="username" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900"> </div> <div class="relative block w-full h-12 mb-4 border dark:border-gray-800"> <label class="absolute left-3 -top-2 px-2 bg-white dark:bg-gray-900 text-xs font-bold">Şifre</label> <input required type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="________" class="w-full h-full text-xs border dark:border-gray-800 outline-none rounded-none appearance-none dark:bg-gray-900 mb-1"> </div> <div class="relative block w-full mb-4"> <div class="flex items-center"> <input class="w-6 h-6 outline-none rounded-none" type="checkbox" id="confirmed" name="confirmed" value="confirmed" required> <label class="text-xxs ml-2.5" for="confirmed">Bültenler ve ticari iletilerden haberdar olmak için <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a> kapsamında elektronik ileti almak istiyorum.</label> </div> </div> <button class="mb-3 border-2 border-red-700 w-full h-12 text-red-700 font-bold bg-white dark:bg-gray-900 flex items-center justify-center" type="submit">ÜYE OL</button> </form> <p class="text-xxs"> Kişisel verileriniz, <a href="#" title="Aydınlatma Metni" class="font-bold">Aydınlatma Metni</a> kapsamında işlenmektedir. “Üye ol” veya “Sosyal Hesap” butonlarından birine basarak <a href="#" title="Üyelik Sözleşmesi" class="font-bold">Üyelik Sözleşmesi</a>’ni, <a href="#" title="Rıza Metni" class="font-bold">Rıza Metni</a>’ni, <a href="#" title="Çerez Politikası" class="font-bold">Çerez Politikası</a>’nı okuduğunuzu ve kabul ettiğinizi onaylıyorsunuz. </p> </div> </div> </div> </div> </div> <div class="ht-auth-wrapper-close fixed top-0 left-0 z-10 w-full h-screen flex justify-center items-center bg-yellow-100/70"></div> </div> <footer class="relative"> <div class="p-5 pb-20 overflow-hidden bg-gray-100 dark:bg-gray-800"> <div class="max-w-screen-xl m-auto"> <div id="footer-logo"> <div class="wrapper pl-4"> <a href="/" title="Anasayfa" class="block w-16"> <img class="w-full block b-lazy" src="/images/dummy/placeholder-image.gif" data-src="/images/common/logo/svg/haberturk-logo.svg" alt="Habertürk"> </a> </div> </div> <div id="footer-menu"> <div class="wrapper w-full grid grid-cols-3 lg:grid-cols-5 gap-5 py-4 text-xs">  <ul class="min-w-1/5 mb-5">   <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-dakika-haberleri" title="Son Dakika Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Dakika Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com" title="Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi" title="Ekonomi Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ekonomi Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem" title="Güncel Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Güncel Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/magazin" title="Magazin Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Magazin Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor" title="Spor Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Spor Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/dunya" title="Dünya Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saglik" title="Sağlık Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sağlık Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/" title="Kadın Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kadın Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/teknoloji" title="Teknoloji Haberleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Teknoloji Haberleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/sosyal-guvenlik" title="Memur ve Emekli Haberleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Memur ve Emekli Haberleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin" title="Altın Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Altın Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/88-dolar" title="Dolar Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dolar Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/piyasa/89-euro" title="Euro Kuru" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Euro Kuru </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/kripto-para" title="Kripto Para Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kripto Para Fiyatları </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/borsa" title="Canlı Borsa" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Borsa </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/namaz-vakitleri" title="Namaz Vakitleri 2025" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Namaz Vakitleri 2025 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/istanbul-cuma-namazi-vakti" title="Cuma Namazı Vakitleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Cuma Namazı Vakitleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/nobetci-eczaneler" title="Nöbetçi Eczaneler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Nöbetçi Eczaneler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/istiklal-marsi-sozleri-10-kita-mehmet-akif-ersoy-un-yazdigi-istiklal-marsi-10-kitasi-okunusu-3373254" title="İstiklal Marşı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İstiklal Marşı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-okul-veli-bilgilendirme-sistemi" title="E Okul VBS " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Okul VBS  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/e-devlet-giris" title="E Devlet Giriş " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> E Devlet Giriş  </a> </li>    <li> <a href="https://hthayat.haberturk.com/astroloji/genel-burc-yorumlari" title="Günlük Burç Yorumları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günlük Burç Yorumları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/son-depremler" title="Son Depremler " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Son Depremler  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/havadurumu/Turkiye-TR/Istanbul/LTSI" title="Hava Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hava Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yol-durumu/istanbul" title="Yol Durumu" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yol Durumu </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sinema-rehberi" title="Sinema Rehberi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Sinema Rehberi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tv-rehberi" title="TV Yayın Akışı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TV Yayın Akışı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-dondurma" title="Instagram Dondurma " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Dondurma  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-silme" title="Instagram Silme " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Instagram Silme  </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/yemek-yapma" title="Yemek Tarifleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yemek Tarifleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ayetel-kursi-okunusu-ve-anlami-ayetel-kursi-arapca-yazilisi-turkce-anlami-meali-tefsiri-ve-okunusu-3583559" title="Ayetel Kürsi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ayetel Kürsi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/saatlerin-anlami-2022-tek-ters-ayni-ve-cift-saatlerin-anlami-ile-yorumu-ayni-denk-gelen-ve-yeni-saatlerin-anlami-nedir-3364346" title="Saatlerin Anlamı" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Saatlerin Anlamı </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/sevgiliye-sozler-sevgililer-icin-anlamli-guzel-romantik-iltifatli-ve-en-iyi-sozler-3665595" title="Aşk Sözleri " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Aşk Sözleri  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-ve-romantik-gunaydin-mesajlari-2022-anlamli-duygusal-ask-dolu-sevgiliye-gunaydin-askim-mesaji-ve-kisa-sabah-sozleri-etkileyici-gunaydin-mesaji-3316372" title="Günaydın Mesajları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Günaydın Mesajları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/610-gram-altin" title="Gram Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gram Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1861-ceyrek-altin" title="Çeyrek Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çeyrek Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1864-yarim-altin" title="Yarım Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yarım Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1870-ata-altin" title="Ata Altın" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Ata Altın </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/709-cumhuriyet-altini" title="Cumhuriyet Altını" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Cumhuriyet Altını </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/altin/1879-22-ayar-bilezik-grami" title="22 Ayar Bilezik " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 22 Ayar Bilezik  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-dolar-ne-kadar" title="1 Dolar Kaç TL" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Dolar Kaç TL </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ekonomi/1-euro-ne-kadar" title="1 Euro Kaç TL " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> 1 Euro Kaç TL  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/canlisonuclar" title="Canlı Maç Sonuçları " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Canlı Maç Sonuçları  </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/spor/iddaa/puandurumu/1/trendyol-super-lig" title="Süper Lig Puan Durumu " target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Süper Lig Puan Durumu  </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/video" title="Video Haberler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Video Haberler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ne-demek" title="TDK Sözlük Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TDK Sözlük Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/universite-taban-puanlari" title="Üniversite Taban Puanları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Üniversite Taban Puanları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/ruya-tabirleri" title="Rüya Tabirleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Rüya Tabirleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gundem/egitim/tarih" title="Dünya Tarihi ve Türk Tarihi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Dünya Tarihi ve Türk Tarihi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/islam-ansiklopedisi" title="İslam Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İslam Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tubitak-ansiklopedi" title="TÜBİTAK Ansiklopedisi" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> TÜBİTAK Ansiklopedisi </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kac-kalori" title="Hangi Besin Kaç Kalori" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Besin Kaç Kalori </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/es-anlamli-kelimeler-sozlugu" title="Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Eş Anlamlı Kelimeler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/tdk-nasil-yazilir" title="Hangi Kelime Nasıl Yazılır?" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Hangi Kelime Nasıl Yazılır? </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/en-guzel-sozler-ve-alintilar-ese-sevgiliye-gonderilecek-ask-temali-kisa-uzun-anlamli-ve-resimli-guzel-sozler-ile-duygusal-mesajlar-3531087" title="En Güzel Sözler" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> En Güzel Sözler </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/metrobus-duraklari-ve-isimleri-iett-istanbul-metrobus-duraklari-sefer-saatleri-istasyonlari-ve-durak-haritasi-3583644" title="Metrobüs Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Metrobüs Durakları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/marmaray-duraklari-isimleri-2023-istanbul-halkali-gebze-arasi-marmaray-haritasi-sureleri-sefer-saatleri-duraklar-arasi-mesafe-ve-ucretleri-3558767" title="Marmaray Durakları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Marmaray Durakları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/erkek-isimleri-en-guzel-modern-asil-dini-duyulmamis-erkek-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563654" title="Erkek İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Erkek İsimleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/kiz-isimleri-en-guzel-modern-farkli-dini-turkce-ingilizce-populer-kiz-bebek-isimleri-ve-anlamlari-3563627" title="Kız İsimleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Kız İsimleri </a> </li>    </ul> <ul class="min-w-1/5 mb-5">  <li> <a href="https://www.haberturk.com/atasozleri-ve-anlamlari" title="Atasözleri ve Anlamları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Atasözleri ve Anlamları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/deyimler-sozlugu" title="Türkçe Deyimler Sözlüğü" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Türkçe Deyimler Sözlüğü </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/cin-takvimi-cinsiyet-hesaplama" title="Çin Takvimi 2025 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Çin Takvimi 2025 ve Bebek Cinsiyeti Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/iett-sefer-saatleri-ve-otobus-duraklari" title="İETT Sefer Saatleri" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> İETT Sefer Saatleri </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gebelik-hesaplama" title="Gebelik Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Gebelik Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yukselen-burc-hesaplama" title="Yükselen Burç Hesaplama 2025" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yükselen Burç Hesaplama 2025 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/yuzde-hesaplama" title="Yüzde Hesaplama" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Yüzde Hesaplama </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/gecmis-doviz-kurlari/" title="Geçmiş Döviz Fiyatları" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Geçmiş Döviz Fiyatları </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-dondurma-nasil-yapilir-instagram-gecici-ve-kalici-hesap-dondurma-linki-2024-3671526" title="Adım Adım Instagram Hesap Dondurma 2025" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Adım Adım Instagram Hesap Dondurma 2025 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/instagram-hesap-silme-nasil-yapilir-instagram-kalici-ve-gecici-hesap-silme-linki-2024-3671557" title="Adım Adım Instagram Hesap Silme 2025" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Adım Adım Instagram Hesap Silme 2025 </a> </li>    <li> <a href="https://www.haberturk.com/resmi-tatil-takvimi-2025-yilinda-kac-gun-tatil-var-hangi-gune-denk-geliyor-3752437" title="Resmi Tatil Takvimi 2025" target="_blank" class="py-1 px-4 block"> Resmi Tatil Takvimi 2025 </a> </li>  </ul>   </div> </div> <div id="widget-newsletter"> <div class="wrapper w-full flex justify-between items-center text-sm p-8 bg-white dark:bg-gray-900"> <div class="w-5/12 pr-10 text-xs">“Günün manşetlerini ve en çok okunan haberlerini her sabah e-postanızdan takip etmek için bültene üye olun.”</div> <div class="relative w-5/12 border dark:border-gray-800"> <form action="/uyelik/bulten" method="POST" class="m-0"> <input type="hidden" name="_token" value="xVgLmqtiWDZyMOBSMhope7n0KtIsyrEmkzABZhex"> <input name="email" class="w-full h-12 border-none text-xs bg-transparent" type="text" placeholder="E-posta adresinizi yazınız!"> <button type="submit" class="absolute right-1 top-0 bottom-0 m-auto h-12 px-4 bg-transparent border-l dark:border-gray-800">Kaydet</button> </form> </div> </div> </div> <div id="footer-brandList"> <div class="wrapper py-8 border-b dark:border-gray-900"> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-stores"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri takip edebilmek için habertürk uygulamasını indirin</div> <ul class="w-full flex items-center"></ul> </div> </div> <div id="footer-social"> <div class="wrapper w-full flex items-center py-8 border-b dark:border-gray-900"> <div class="w-44 text-xxs mr-5">Günlük gelişmeleri sosyal medya hesaplarından takip edebilirsiniz. </div> <ul class="w-full flex"></ul> </div> </div> <div id="footer-copyright"> <div class="wrapper w-1/2 py-8"> <div id="copyrightDescription" class="text-xs mb-2"></div> <div id="copyrightTitle" class="text-xxs"></div> </div> </div> </div> </div> <div class="hidden"> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2"></div> <div class="aspect-w-2 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-3 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-1"></div> <div class="aspect-w-16 aspect-h-9"></div> <div class="aspect-w-9 aspect-h-16"></div> <div class="aspect-w-1 aspect-h-2-5"></div> <div class="w-1/2"></div> <div class="w-1/3"></div> <div class="w-2/3"></div> </div> </footer>  <script src="/js/desktop/core.js?v=365"></script>   <script src="/js/desktop/news.js?id=25a1830b05d2cb41166313fa11670816"></script>  <noscript> <iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe> </noscript>  <script> setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); </script>  <script>  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  </script>  </body> </html> <!--~CBG GEN~ / at: 2025-02-08 00:31:32-->
